而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

因為你地班人有勇無謀，只係想發洩﹗

你地班仆街對唔住侵侵﹗對唔住G7所有領導人﹗更加係想陷咁多位仗義幫助香港嘅美國議員於不義﹗

而家侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗而家全世界都係借呢個窗口嘢嚟攻擊中共，所以中共先要話聲明無效咋。但你班人竟然走去攻擊聯合聲明？仲癲到話唔要、要廢除？你以為咁樣真係幫到建國？實際上只係幫緊中共強化佢嗰個中英聯合聲明已經冇效嘅講法咋

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投，換言之自治同獨立對中共而言本質上係同一樣嘢。但而家世界局勢同客觀條件，係香港達成自治較易，獨立極難，所以全世界要幫香港嘅，都係打自治呢個point而唔係打獨立。但你班友就死都要好似發現新大陸咁四周亂講，知唔知你地搞到全世界想介入香港問題嘅國家同政客都好撚尷尬﹗

知唔知咩撚嘢係skip，咩撚嘢係agenda？即係你約條女嚟食飯，唔會一見面就問今晚扑嘢夜唔夜，而係要按部就班﹗自治就等於溝條女上酒店，獨立就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

如果你話我粗鄙，我就同你講歷史，你有冇撚見過越王勾踐喺吳國食緊屎嗰時鳩叫我要復國呀？有冇撚見過劉備喺曹操手下嗰時會大叫我要同你分天下呀？知唔知點解冇呀？因為人地知咩係「勢」、咩係「術」，知道成大業唔係貪一時口吞之快﹗

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

推

咪臭係

自己之前文宣咗咁多
而家又前言不對後語

我本身真係唔想浪費連登版面講呢啲嘢，但見住越來越多港獨post，真係忍唔住

其實政治就係語言藝術，政治就係曉之大義之後做污糟野既藝術

事實上有時俾個國你都可以俾人綁住（eg加盟共和國）但有時叫自治領又可以獨立地位，所以取得自治權但叫特別行政區都可以有同樣效果

政治就係咁，你高叫香港自治已經得到你想要既嘅八成

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

autonomy

中英聯合聲明完咗咁點

香港自治 推

依家美國都不停暗示香港獨立啦 弱智仔

呢d重要野係要講

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

仲有，以我觀察，就係侵侵喺聯合國演講之後，就突然多咗好撚多港獨post，我唔知係侵侵嘅演講令人high上腦，定係有人想帶風向，借此瓦解國際戰線嘅論述，總之呢樣嘢如果爆出嚟真係會令國際戰線好尷尬，希望大家可以收下口

醒少少當幫手好唔好啊
而家未係時候講

重點係, 自治autonomy
外國好做之餘, 班淺黃會ok
出文宣就係要多人支持
唔洗人支持既唔洗出文宣
講完

忍左好耐, 唔爭在果幾個月

無錯啊，要一步一步嚟
完全跳L曬step
獨立唔係你講一句口號就有架
不要說 只要做
Action speaks louder than words

國師有樣嘢講得好啱，如果香港能夠自治的確有助2047可以係談判桌有香港人份，加上人權法過到勢必變成三方香港前途談判

有自治先 我認同樓主

以佢地圍爐level黎講, 有影響未到致命
有一個情況會麻煩小小, 心照

而家係要香港自治

自治係大家想要個樣野嘅必經階段

你係佢地肚入邊既蟲
你又知佢地一定會尷尬? 我地一樣係對唔往佢地
你FF咁多 同當年講唔好激嬲共產黨既人有咩分別

唔洗理陳雲講咩

中共睇法就係, 你唔奶就係獨
所以自治獨立唔洗分咁細, 但講自治班淺黃又會buy
好有趣

鬼唔知

人地就係從中英聯合聲明嗰個方向去幫你爭治權，有治權之後你想點就大家枱底下都明，你而家直接爆響哂口，跳撚哂step人地就好老尷架啦

唔洗理陳雲講咩
陳雲講既先係自治 佢一直反對獨立

外國唔打開口牌

慢慢FF

中共係咪都話我地港獨 根本唔撚洗理中共點睇呢件事
問題係美國點睇

咪係囉，香港人奪取咗治權，到時2047大限就有治權嘅本錢，到時三方前途談判就係中vs港美，嗰時先係獨立建國嘅時候

一個自稱中共座上客既人, 理黎做咩姐
你會唔會理中聯辦

無錯老老實實依家俾你個樣野一定死硬，但如果自治返一排等中共壽終正寢（我相信老共應該過唔到八十）一定會成功

推呢幾日真係唔知點解咁多獨立po,仲要全部千幾個正皮,成班上晒腦咁唔理後果逞一時之快但搞散場運動咪含家收皮囉

岩呀 但你講既自治就同呢位座上客講既一樣

開口牌同人做 rebellion果D 叫做act of war
講完

見到有人係美國做緊野試水溫
因為唔出都出左, 我等緊reactions

我都係咁屌佢哋，但好似點屌都唔聽

諗多咗trump呢d生意佬不嬲9up多一時一樣,佢個幾月前仲講緊勇武係暴徒添啦

我諗你將我同另一個人講既當左同一個人講

我講個自治, 只係文宣level 講自治
佢講果種係等到2046果度, 我無咁長命

出左民主法先啦 跟美國都無所謂

我唔係佢哋條蟲，但佢哋都係開咗聲支持中英聯合聲明，聲明講嘅係自治而唔係獨立。之後你爆響口話要獨立，咪搞到人地夾喺中間兩邊不是人囉

有時d人講叫兄弟爬山就以為係免死金牌
同佢講你踢左人落山就會話你分化

pish

我好鐘意個譚仔比喻
鬼佬食開清湯, 搞左咁耐開始食10-20小, 你同我無啦啦整個中辣
玩我定玩佢

咪即係溫水煮蛙囉

有人講自治，有人講獨立，有咩問題？如果外國因為有本土人講獨立而不再支持香港爭取自治，你會否太看低外國？

就算現在有700萬人支持香港獨立，你猜外國政府會如何？我猜外國會根據佢地自己既利益，再去同中國叫價。

現在外國說香港要自治，不是因為自治較易，而是香港自治對外國利益最好。

香港有一個人支持獨立，外國會支持香港自治。香港有七百萬人支持獨立，外國一樣只會支持香港自治。

外國係唔會理你香港人點樣諗，佢地只係care自己利益。講完。

班友點答我都識背,咪話你搞死一世社運,時機撚,中計撚

依家係近一百年難得機會，大陸內憂外患既時候（內部經濟差 有昏君 香港問題 外部有美國著手嘅自由世界包圍網）如果呢場運動係依家終結就肯定變新疆，但爭取到自治可能唔止個樣野，甚至可以承先賢之志

2014年輸唔止係香港人問題，而且當年中共國勢如日中天，依家中共國勢開始動搖簡直係千年難得一遇

吹雙黃姐

推
最想追求嘅核心價值係自治民主自由
獨唔獨都係後話
同埋有班香港人唔係想反國 只係反共嘅專制獨裁
唔想呢刻分化多班人

老實講

係靠best judgement
呢d野, 無得講

這是最好的時代，這是最壞的時代

agger
根本未係時候

exactly

我最想見到既, 唔只係香港國

你同外國裡應外合唱雙簧，威力會更大

今晚見到個獨立宣言嘅post,咁多正皮，我都o左嘴
由此可見，好多連登仔情緒化得好嚴重，唔理做左呢件事，後果係點

香港自治！

需要大量文宣圖！！！

我無去回果個post
一黎我本身係講獨撚黎
二黎無咁好氣
保佢大
用中文

自治民主自由就係最大公約數，獨立其實開始係好多人想但唔會講出口，因為知時機未到

時機係好重要

我份人就無咩文化既
同條女講, 不如比我摷啦
摷到咁上下你係咪會洗手番屋企先

我好想港獨
但我知道好多黄只係唔忍心小朋友被打同濫暴
港獨會失去佢地支持

黑警五毛做野永遠係有組織一齊嚟
太明顯

耐唔耐試下水溫ok gei
唔好 一下太進取lo

無撚曾

亦都懷疑中共已收買左好多連登ac喺度鼓吹港獨，大家睇路

我就真係覺得唔出奇，光譜靠向極端嘅言論係容易多正評，但篇宣言其實語法都寫得幾差下，但我又唔想出手改，一改就搞到好似同意而家推獨立咁

無鼓吹，純粹係覺得無論認同定反對都要面對呢個問題

p

呢個時候唔搞獨立 你下世都無機會搞到

Push

佢地好天真好多時
同佢地講住自治啊, 要自己話事
佢地好ok
同一舊野, 獨立
佢地又唔ok

同埋外國 left wing就唔鐘意搞 foreign rebellion gei
right wing 就想cap下水, 太張揚佢地又錫身

啲毒撚鐘意開口第一句就
喂 我想屌你個閪呀

最後個句係重點

屌，講真，去到依家大家都開始諗獨立
無人會阻止獨立，但唔係依家
一定要一步一步黎，你依家話獨立，中共就有哂藉口，外國亦幫你唔到，唔好再低能

咁多中文字我無睇到其實

係㗎，但係因為咁先要更步步小心，爭取自治就係達到想要既野既鎖匙

是咁的
手法高低問題

正正就係侵侵聯合國演講之後

但我講覺得要做起都唔係咁易，大部份香港人都繼承咗香港仔性格，隨時玩火自焚

中國要全面管治香港 ＜－ 外國要香港自治＞ 香港人要全面獨立。

香港人愈激烈爭取獨立，愈發映外國既中間方間愈合理，compromise係政治既藝術。

推 心底話

慢慢黎 呢啲嘢急唔到

真

真心嘔血全部無腦逞一時之快

利申: 毒撚

中共點睇係wfc
但你講明獨立, 美國英國唔縮我切

香港人講咩，英美都唔會縮，因為英美單純係利用香港來打中國，無論香港人講咩，英美都只會繼續利用香港。

中間果part 係靠前線D血換番黎架

推
有啲嘢唔係下下要宣之於口

因為西方好多大國都面臨緊分離主義嘅問題，包括英國

唔好On9啦

認同，會輸好多民意

到底要幾聰明先覺得英國唔會縮

登記選民都話你係港獨架啦
有關係咩？
做下港獨宣傳仲好

愈多香港人身體力行支持港獨，外國只會更有藉口支持香港自治，因為外國會話港獨不可行，唯有自治先係最好。

愈多人講港獨，外國愈容易推銷自治。

所以隔日就比Pelosi搞話要彈劾佢，然後今日就話要中共公司下牌 但是Senate and house 偏頗到仆街

nonono
唔係理支那點諗

係比外國最大空間夾死支那

連真普選班淺黃都未ready
仲講獨立

心照不宣啦
唔嗌香港獨立
嗌
主權在民 香港自治

認同就其實好多人都認同，你見榮光叫「國歌」，幾多人暗爽就知

問題要去到呢一步，係真係有既定嘅agenda，跳step講出嚟只會縮小我哋嘅論述空間同畀位中共分化

主權在民 香港自治

講唔聽就算

arguing on internet is like running in special olympics

港獨不嬲係政府想套落我地頭上
家陣仲要抻個頭去帶實 都唔知講咩好

有道理

心水清

幾年前港獨集會上曬國際新聞，有邊個正常國家屌香港唔應該獨立？
新疆全名又係乜？

同意

當初五大訴求做咗咁多文宣先爭取到民意同國際支持
一下就跳去港獨根本冇民意支持
嘗試入去同啲人講道理發覺根本唔會聽仲鬧人五毛
我唔想話人係鬼但真係覺得會畀人借題發揮搞散運動

你有無諗過你呢個標題已經分化緊我地

英美對香港要自治係佢地將會堅定不移地繼續支持既原則，因為自治對英美利益最大。

香港人支持獨立，英美會話佢地唔支持獨立，英美會話繼續支持自治，香港人不斷去支持獨立，唔會令英美放棄支持香港自治。

香港人對中共叫價高一級，反而令英美中間既自治方案更多其他國家支持。

巴打講得好啱

港人治港 天經地義

大家最終目標都係想屌閪姐

陳浩天比人搞, 有冇人搞hkhrda
有冇MP係國會出EDM
咪就係咁lo

係咪無人記得, 依家外國支持係前線過千人會血換番黎
係3個月文宣講joint declaration講民主自由, 去到power to the people rally先慢慢開始成形講自治

你依家個波離龍門60碼就想射?

原質上無錯，但呢個策略應該係八十年代中英談判時用，而家因為有聯合聲明，呢個策略嘅風險就太高

而且實際操作上我哋亦都唔可以令絕大部份抗爭者企喺獨立呢個位（正如現時絕大部份企喺自治呢個位），所以你呢個方向我覺得其實係冇可執行性

你講港獨，外國由得你去死，仲幇你推銷自治？好得閒？乜撚野邏輯
真係on9

我夠想一嚟就扑啦

老實講
hk gov同ccp講咩係who fucking care
由頭到尾, 香港要獨立要食住今次美國搞中共條水
英國要係佢出師有名
如果佢地一開始想直接獨立, 我地6月一早可以返屋企訓教

利申我知錯啦
太夜未訓思緒短路

條女未濕曬啊

覺得樓主係錯。國際係等緊香港人肯正式話要獨立。
樓主你憑咩覺得外國係想一國兩制？
而家外國難做嘅地方係睇住中共虐待香港，但是香港仍唔肯割。香港唔割，外國唔可以幫香港割。香港話只想一國兩制，外國係失望，但係又唔可以真接講。
我係外國人。我講緊自己嘅感受。樓主你係咩人？你點知外國人諗咩？

咁又有邊個國家支持獨立？
上左新聞，人哋就要理？就要發表聲明？

8隻字講晒
明修棧道暗渡陳倉

Agger

都講過，外國政府只會支持對自己本國有利益既野，如果香港自治對外國有利益，無論本地人講乜春，外國都只會繼續推銷對佢地有利益既野。

我都係外國人

英國佬返歸啦

中共話你係咩WFC，最重要係你話畀全世界聽你係咩呀嘛
緊係認樣對自己最著數架啦

希望好多人好似你咁喇

開口第一句就話屌閪
係房都冇得上

坦白講我覺得政治呢樣野好多時就係見風使舵，依家嗌自治一定多人支持過嗌獨立。雖然我都想獨立。

well said!

利益論

一次講曬佢
1997-2018
有冇人幫香港
冇
點解
個制度未爛出面佢仲有水cap wfc

佢地個margin好大, 香港人無咁大margin

你呢個行法其實係分化咗抗爭者同外國勢力

agger

何以戰？ (長文)

推
希望強硬立場既巴打明白一下咩叫轉換

姐係人哋話你白癡，佢就認左自己係白癡 一樣道理

而家叫唔叫都要認清事實
一日係中共管冶之下，都唔會有民主自由
獨立係唯一出路
一定要放獨立思想係心入面

Btw叫埋chinazi都有人跟，叫埋兩制已死好唔好？

你一講獨立
外國唔敢再講支持你
支持民主出師有名
支持分裂國家係宣戰
連登仔未撚訓醒

push

啱，真係純粹發洩

因為你混淆咗一樣嘢，美帝係要逼中共就範，而唔係向任何人推。如果而家係八十年代香港前途談判，你呢個方向就啱。但而家喺中共眼中，自治係同獨立一樣，所以唔存在你想像中嘅折衝，有嘅就只有直接嘅利益同權力碰撞，喺呢個時候，力合則強，所以係要提自治

推
有d野係hidden agenda
只能做不能講
政治你地到底識玩幾多?
政治係玩明刀明槍咁白痴?
係準備哂所有野
美國真係吹大雞話獨立/共狗反檯明講香港係一國一制時，先被迫(其實我地一早準備好)獨立
另外第一回我冇講錯，你要有外國祝福先會成功
強如以色列一個打9個，6日戰爭都係要自己打贏左自己攪掂(雖然有美國軍備幫手好似係)

依家要港獨只係會自Hi, 政治吳係叫口號！警方防線都未過到！就想一步登天? 抗爭唔係請客食飯！依家時局亦唔係時機！做實事同要有贏既心態！

我同意現階段唔應該不斷宣揚港獨 但係一定要將港獨帶入討論之中 比啲時間香港人醞釀下 咁樣下一次運動議題就真正會係香港獨立

如果啲人問起我係黃定藍 我一定話我港獨嘅
但係策略上嚟講 宣揚自治權係比較好聽啲嘅

獨立唔洗急住，
等美帝制裁法案通過之後，要保持監察香港人權狀況，基本上已經等於香港比美國管住

宜家口講香港獨立美帝都難幫

應該講自治

呢個時候講港獨根本想騎劫場運動

push sorry

有D野做唔需要講，講就唔一定會做！俾位人地入你，一網成擒就有你份！先學識做隻無聲狗！

梁遊有沒獨過？有沒一齊畀人DQ？
你都係到開響口自治後獨立，中共會畀條可走向獨立既民主之路畀你咩
中共格言就係要係星星之火哥陣撲滅
宜家有機會燎原，未試你就話不如星星之火多陣
離龍門遠又點？宜家中共拿緊刀斬你隻腳啊

唔到你控制啦,對家會扮你出post,仲要出埋英文
對家我地控制唔到,係希望真心膠就好停手啦

推呢個，以正視聽！

chinazi果班弱智

我唔知你邊度收返嚟嘅風係講國際等緊香港人講獨立啦，我來源請講我知

我剩係知早排G7峰會出咗聲明支持中英聯合聲明，而之前侵侵喺聯合國講聯合聲明係國際條件，佢哋係支持聯合聲明

而聯合聲明係講緊自治，而唔係獨立

真心
枱面枱底兩件事 -- 請應用係生活各層面

如果POPO一早明白, 只要冇CAM冇片冇記者冇record
其實打到香港市民重傷其實都係POPO贏
點解人人都講721, 因為有CAM有片有記者有record
枱底野放左上枱面 -> 錯晒!!

仲有左膠大愛FA
大家枱面講就講黑衫白衫藍衫警察都會提供支援
但去到現場落手落腳, 唔該"評估"環境
救得快, 救得慢, 邊D重傷, 邊D輕傷, 緩急先後唔該自己"評估"
枱面同枱底要一致 -> 做法唔完美, 可改善
(重申: 我係叫FA 好好仔細評估現場, 保護自己係首要任務)

岩
自治左先講啦

堆

外國係利用緊香港
不過除左外在條件，仲要考慮內在因素
我唔想見到因為大家對港獨有爭抝
最後場運動散
今日去到呢個位
我地冇得輸

功勞白費曬
你地諗下
g20, 攬炒巴國際文宣從未用獨立一詞
你就知點解
同咁多外國政壇議員交手
更係知道獨立一詞無益處先唔亂用

唔好同我講美國不停暗示
你都識講暗示. 仲喺暗示階段就麻煩你班on9暗地裡做

唔好同我講各有各做
凡事有高低手之分
而家行錯一步會牽連整個運動

Yesssss

你都幾撚on9
想獨立理中共點做
我就淨係理外國點樣可以支持我姐

唔覺

其實我都明你既point，大概係政治既spirit 係去團結大多數人既願望，去爭取同一件事，會發揮到最大既效用。

某程度上，其實我都認同，不過我只係想講2個point，一係外國真係唔會理你本地人講咩，本地人想點對外國來講係唔relevant，就算有幾多本地人話要獨立，外國都可以好輕易繼續支持自治。

而如果話外國政府要支持自治，本地人要配合外國，一齊爭取自治，會發揮到最大效用，我都唔反對，我都覺得有可能，或者甚至係好有機會會係。我第二個point係，有人相信 the art of deal係，我要自治，我必須叫價更高，即係要全面獨立。呢樣其實我亦都唔知係岩，定唔岩。

你說會分開左自治既力量，同獨立既力量，達唔到政治成日講既，最大公因數。但係分開左，又係唔係真係對革命有好大既傷害？ 定抑或係「兄弟爬山」，有另一個情況出現既係，中共面對強大既獨立勢力，佢逼於無奈要接受香港自治，即係中間方案。

我第一同第二個point都係想講，無論支持自治，定係支持獨立，都有岩既原因，希望樓主你再諗一諗，係唔係要講到支持獨立就必定係錯，必定係令到革命衰亡。

其實你同我，同其他人，都無人知。我地各人都係揀自己信既道路去行

等待時機，國際支持，做同講係兩樣野！

同樣邏輯，點解外國理你遊行？
你講遊行，外國由得你去死，仲幫你推銷反政府？
所有野都係利益為依歸
國際幫香港都係因為有利，唔會焗限手段，只有最終目的
美國佬幫到出曬面，甚至有政客公開支持港獨
你有沒見美國西方公開反對港獨，叫你爭取民主好收手啦唔係我轉軚？

自治

一個字

overreach

無錯 正如侵侵成日撚鳩維尼咁
仲要成日淨係得把口 又無籌碼

同意
認同可以討論港獨2047
甚至應該籌錢搵專家做feasibility study
趁未有23條之前應該做

但冇詳細計劃冇方向咁喊港獨真係冇撚用
手都未拖就話要扑野
跟本會壞咗件事

利申立場唔反對港獨 但如果香港有真正自治 唔需要再行去港獨到

我中咗伏！
Autonomy for Hong Kong!

我無眼睇

op有心機就整合下post去其他thread

今日見到有人舉旗

一早講過叫港獨果班收口
比人屌係鬼 咩各有各做
真係得啖笑
好撚多傻仔以為外國介入 可獨立
實際人地只係想幫你保住中英聯合聲明咋
你試下依家打港獨牌 睇下外國仲撐唔撐你

樓主講國際支唔支持，我列出反對論點
按你咁講連樓主既主張都失效咗
國際唔理的話，咁我地考慮國際諗法做乜？

如果港獨先係真正嘅訴求
咁又有咩問題？

笑9死
同有班網上勇武話要咩列車出軌承認責任一樣
仲要講極唔聽

瞓先，聽日再傾

其實無問題，只係策略上唔需要高調講出嚟

我無差別攻擊路人, 亂講口號, 係我個人抗爭手段
兄弟爬山, 各有各做. 你亦唔可以割席
你批判我? 話我拖累整個運動? 你就係大台, 我屌翻你轉頭

以上就係連登一部分無腦人士(五毛)既邏輯. 需要開post以正視聽

想獨立嘅人有冇諗過獨立後嘅香港會係點？
我哋又冇軍隊 仲要咁近大陸地方 真係諗住有美軍？
其實撐港獨嗰班背後有咩理據支撐？
唔好覺得講得多有條件獨立到
加泰都唔得 香港點會得？

屌你老母 咁高質嘅po 都唔撚推？

無錯，其實今次好多野係hidden agenda同潛移默化既概念

Eg
願榮光-》完整建構‘’香港人‘’呢個民族意識形態概念

光復香港-》解放香港既思潮

時代革命-》將抗爭植根係DNA入面

夜晚去商場唱國歌-》團結香港人

其實以上呢啲，老共比我哋更淸楚，先會咁on99派人去唱國歌去抗衡，結果大家都知，咁當然其目的都係人民鬥人民，但事實上佢都踩緊鋼線因為呢個玩法間接承認香港人呢個族群概念係成立，所以一句講晒，你想嘅嘢唔洗大大聲嘅（我夠想今晩立國啦），準備好所有野自然會成功

唔覺主流民意係撐港獨

正解 成班咩都唔知

14年講港獨，就比人叫擺係心入面，有普選先拎出黎講
16年講港獨，比人DQ，再比人叫擺係心入面，有普選先拎出黎講
19年講港獨，比人DQ硬，再比人叫擺係心入面，有普選先拎出黎講
而家又興番大台咩?
係中共底下有自治既咩?
而家唔講，唔通2046年個個突然變晒獨派?
又話放核彈都唔割，而家講獨立原來勁過放核彈咩?

獨立

同埋點解係真正訴求先
你唔好真係當連登係民意主流啦

有啲嘢時機未到就只能做不能說

正確！

係
完全係過哂火 走哂樣

有時
出師有名係好重要
老實, 外國理撚得你最後係自治定獨立
但第一步要出師有名先幫到你行落去

其實好簡單, 結束一黨專政已經可以解決晒所有問題, 仲可以解放全國 13 億支那人, 做返一個真正嘅中國人

推！

幾年前有冇爭取緊其他野？
而家我哋唔係淨係要外國唔反對 係要人哋支持

獨立 作為其他國家只有兩個分別
一係承認 一係唔承認 你已經獨立

前提我哋要打贏中共先
打杖嗰隻打

點解要強行加上漸進既性質黎比喻？
條女肯出黎食飯至少對你有好感，否則message 都唔會覆你

究竟條女係比喻緊邊個？

中共的話，宜家係人地唔同你食飯，仲走去告你強姦(港獨)，明明你都未做亦未話要做，對方已經召喚武力強行判你強姦罪十碌(打壓示威)，咁你不如去做啦，反正你係唔係都要付出代價

條女係西方既話，就更奇怪
西方國家唔駛你氹，人地香港情報比你知既仲多，人地判斷完只會直接決定支持定反對獨立
唔同追女，對方唔知你係唔係好老公好老竇，先慢慢認識你，等熟咗你都可以隨時開房啦
時間，漸進，係對著外國政府既時候係沒乜需要

港獨撚不嬲都有勇無謀

其實同土共鬥長命就贏

經濟一差。唔信仲有土共

心急硬撞就痛苦

好反常,明明係6,7月已經係共識嚟
而家竟然要再講一次啲阿媽係女人既嘢
唔怪得有人已經放棄連登講行動,剩用嚟睇消息,認為連登已經比人入侵失效
自己組個小團自己傾行動

絕對同意！刻不容緩！

港獨前要五大訴求升級, 永續基本法

我出黎行成日都見到支港獨旗啦
邊撚到有割過 不過冇人理啫
唔割就老奉要支持你？

樓主講緊政治智慧
你唔聽咪算 繼續幾丁友叫獨立
都冇人give fuck 咪各有各做囉

港獨撚唔好騎劫啦屌
留係連登打飛機咪算
出嚟嘅有幾多人係撐港獨你哋好清楚
追求民主同追求獨立係兩件事黎
後者係會令國際卻步
佢哋都要食中國條水 唔會撐你哋
一日有中共 獨立都唔會成功
推翻中共 獨立亦無需要
但首先係要推得翻中共
你家下話港獨 國際唔會撐
最後乜都冇 失敗收場

白痴比喻錯誤，白痴單純貶義，港獨對香港好
你都未打人，已經畀人捉去坐一個月，出返黎點解唔打獲佢？反正已經要付出代價

班人唔識政治
獨立唔係口號，唔係話叫下就有

然後就一大堆post
"一句講曬xxxx割唔割"

好, 就一於誇大佢
我燒曬成個香港割唔割
喺街無差別亂斬人割唔割
生化武器攬炒割唔割
我射埋你屋企人割唔割

"核彈都唔割, 原來只係口號黎?"

基本就係將 “割唔割” 同 “對與錯” 畫等號
騎劫曬成個原意
又係要開post以正視聽

又係係啲邏輯

我見到都算，盡量唔好搞到成個壇爭吵不斷，盡量想多啲能量去行動度

我求你比我獨立
中共：ok

咪撚on9啦

真係好老實，除非有乜有奇蹟發生，依家個國際局勢中共應該無乜可能過到八十大壽（但係當然中共冧咗會唔會變成軍閥割據或者係更獨裁嘅政體就另一回事）

好明顯有班人又想借港獨議題去搞散自治運動

唔係
而家急需要一個正視聽post
但又推唔起

完全正視聽，無得急㗎呢啲

咪係囉

其實我哋郁下條尾，中共已經知之後條線會點走，因為中共先係玩hidden agenda嘅神級高手

北塞普路斯全球只有土耳其承認
西方認為南邊原本個政府係全塞合法政權
即係西方已對土耳其宣戰？
克里米亞實際由俄軍控制，google map 顯示係爭議領土，即係美國向俄佬宣戰？

五毛帶風向姐，連登不嬲平行世界，尤其是依加比人滲透晒

咪就係，鬼唔知要獨立，我直頭想今晚就獨立添，成個連登除咗五毛應該答你應該獨立，依家係叫你獨立唔洗好似耶撚傳福音咁四圍講，用下腦呀

美國唔會主動吹大雞叫人獨立咁笨柒
要人地圍內決定要獨，佢先會係隔離支持/反對
你唔做，人地就唔會行下一步
我地唔遊行，又點會有今日既國際支持？

如果有睇我內文就知我其實都係港獨撚，只係唔會喺呢個時候爆哂響口咁解

其實你所謂正視聽，即係講到而家講港獨＝一定錯，等於豬隊友，等於提倡大家千其唔好再講港獨。你有冇發現係更加挑起左爭論？

你愈去講一個理論係岩，另一個理論係錯，你就愈drive左大家去討論兩個主張既優劣。

你要大家去講行動，就唔好提出「現在支持港獨＝連累革命進程」既論點。否則，大家只會繼續鬧交。

諗下
喺ig新聞留個言都會有五毛特登dm你
一對一都用足時間去煩你
連登呢個地方會有幾多五毛

玩死中共仲易過獨立，而中共滅亡係獨先決條件
班傻尻係咪以為舉下獨立旗，叫下獨立口號就會比你獨立，有冇諗過可行性？

唔通
連登仔：我要獨立
中共：ok無問題

訓醒未

要培養脫中呢個概念呢刻係最好時刻 潛移墨化佢地 最怕係我地勝o左香港人又唔理政治 btw認同要一步一步 只係對五大訴求信心唔大

行動就係強調香港自治嚟玩
而家呢個勢
中共都唔會到2047先倒台啦
就算當佢咁大命
美國而家做咁多嘢
明顯都唔會坐視不理香港人對2047問題再no say

想。擺係心入面

真係未到

條女無比喻邊個，因為個比喻主題係個Agenda而唔係條女

講白啲就係用爭取條女上床嘅Agenda嚟比喻爭取獨立嘅Agenda

唉，對住呢啲真心累

Hong Kong Autonomy!!!!!!!!!!!!!!!!

g20, 攬炒巴呢D做開國際文宣
成日同政客交手
都知道獨立係極為敏感, 亦出師無名
從來無用獨立一詞, 一定有佢既道理

挑起爭論? 凡事有高低手之分
對抗爭運動有潛在風險既, 攞出黎講有乜問題?

幫推
極agree

終於有post 講哩個問題

如果用民主法則 當大部分人都想獨立 就應該獨立

我唔只港獨, 更係滅中撚
打開口牌on lun9

擁抱中共唔獨了

蠢人真係好難頂

我無提出「現在支持港獨＝連累革命進程」嘅論點

事實上我係肯定咗港獨係最終目標，我當然支持港獨。同時我提出嘅策略係如果真係想港獨，就唔好而家高調講港獨，而應該從自治達成港獨，就係咁簡單

add oil

啱

其實依加好多人都未認同港獨、或者對港獨有所保留，散播港獨嘅手足都係喺想港獨成為大家嘅最終目標，而唔喺將港獨放上國際層面。
我認同你嘅講法：唔應該咁快將港獨呢個目的放喺國際層面上討論。但唔喺每個人都好似你諗得咁透徹，將港獨視為終極目標，依加宣揚港獨，只喺令更多人同意、支持港獨、進一步強化港獨嘅必要性。
就算佢地真喺做錯都好，你都唔需要咁樣攻擊佢地，你應該試下將你嘅諗法同大家分享，比方法大家去跟隨，就如你內文所講嘅一樣。
可能你都唔會同意我呢翻說話，但我希望你認真咁思考下手足做每件事背後嘅意義。不篤灰、不割蓆、不分化呢樣嘢我相信你都同意，不如試下喺每件事上都貫徹呢種思維，對每位手足都分包容嘅心態去對待，或者大家都會好過啲。無論點都好，大家都喺為香港好，只要堅持到底，我地一定會成功。

對唔對得住侵侵佢哋我唔知
不過獨立堅唔係用把口尻講
成日口講革命不是請客食飯
咁唔通寫下宣言、揮下龍獅旗、叫下口號就得？
呢啲嘢係有心你自己枱底諗下點做、實際做啦
要集氣都唔係呢個時候
根本有排都未到呢一步
孫中山一早就有革命思想
佢都去到1894年先喺夏威夷成立興中會
諗下啦

推 搞到人地啲立場就死得

soggyanus如果你有心機不如解下咩叫
multivariant

國際關係如果係a+b=c, 唔洗煩啦
我直接做大總統

唉

絕對認同
而家連基本嘅自治權都冇

叫得獨立
就預咗全世界所有國家都唔會支持
香港人又唔夠膽武裝革命
對抗狗同解放軍

同我講叫香港獨立？

我敢相信
連自己叫獨立嘅嗰班人
根本都未做好準備

9唔搭8
塞普路斯又唔係土耳其境內
google map又宣咩撚野戰

警察們 仲記唔記得你地既初心

記住，有啲野係可以做，但唔可以講。好撚耐之前已經有人講左啦！班叫獨立嘅人係唔係傻撚左

係你先有心機理條On9

極同意
推

香港自治，獨立只係時間問題

推一推

覺得幾重要 再推多推先

個比喻唔錯

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

簡單講
以宜家呢刻既武力程度
係好難有籍口比美國做嘢
個我堅持不割
成敗一齊承擔
你只可以講句
近排好悶
變左 ice
大家諗諗

高度自治

be water

咪就係
見到個post 我都唔鬼覆
唔想阻班人打J
明明之前d文宣都話唔係搞港獨
我同藍絲傾都話港讀冇嚮五大入面

我要真自治

前線請留低你嘅DNA!!!

有point

唔明港獨做乜撚，唔係搞分化就係on9仔

按部就班好緊要 係實行方面都係

拉

我人型蜈蚣完全認同。

高舉港獨既人係靠害

所以我先至會同林鄭講香港自治

屌 孫中山死都激返生

rule no. 1不可說

你覺得去求中共 佢會比個自治你？如果要用生命用血去換
唔係求 係人民主導 推翻政權嘅革命

如果你求個自治返黎 會係真自治？去到2047 香港會有咩話事權 ？到時只會大條道理 收返香港

一國兩制 高度自治 你自己睇啦 有國際條約 保障之下都咁

中共一國兩制嘅自治？on9至極

香港而家叫獨立 絕對係時候 要香港人要開始接受
只有香港獨立 有盟友 有軍有炮 先有談判權

我係以我本身係外國人講自己嘅諗法。

外國官方對香港的目標係唔會比香港人自己定的目標激進。因為香港人話要跟聲明自治，所以外國只能夠跟香港人口吻。你唔可以調轉話外國只想幫香港自治而唔支持香港獨立。你嘅邏輯叫做abilene paradox，係會令大家都達成唔到真正想有嘅結果。

為何外國唔出聲叫香港獨立？
因為外國唔知道香港人其實想點，只可照香港人正式嘅願望行事。如果香港人唔講要獨立，外國唔可以變咗慫愑。

點解香港可以名正言順想獨立？
最大的原因是：在自由世界的眼中，獨立是人民的自由。任何時候人民想獨立都係正當。你以為要有法律支持，根本係全錯。

第二大的原因是：中共已聲明無視中英聯合聲明，中共是毁約者，所以决定權在香港人手中。香港人可以揀要國際逼中共依聲明做。香港人也可揀獨立。

比喻 :
聲明是婚約，中共話只是過時文件。香港竟然話想中共續約，外國人問，點解唔獨立？點解要「逼婚」？

香港廿幾年，中國三十幾年，全部話「一步一步來，先自治，後獨立」嘅結果係咩？新疆是叫自治區。一年又一年，誰變强？誰變弱？

你憑甚麼認為先自治後獨立是正確做法？中共一樣當你異見份子殺。你噉樣做，只會令外國唔可以出兵。

唔係浪費，重要一定要講，太離地啦。

即係你約條女嚟食飯，唔會一見面就問今晚扑嘢夜唔夜，而係要按部就班﹗自治就等於溝條女上酒店，獨立就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

認同巴打，應該先同女女一人一支酒（一人一票選特首，1200人不代表我），之後就自然發展到埋牙，有D野唔洗講到出口，情到濃時就擋都擋唔住

所以唔該大家今屆一定要出黎投票，先過建制派半數，條路先容易行，有D人係網度講到好勁，但最後連票都唔出黎投，又話要返工又話乜又話柒，抵你送中

支持一國兩制，高度自治，落實真正雙普選。

唔係叫你唔爭取獨立 你可以喺枱底下傾好一個議會既新方向 點樣制衡高官議員既權利等等嘅可行性問題

你俾到呢d嘢老美睇 比佢地知香港嘅“自治”有佢好處 佢哋就會去諗架喇

有時d嘢係要靜靜地嘅贏 你覺得搞獨立唔洗傾呢d嘢咩唔講埋出口啫

我都唔覺。

唔需要講「高度」

Hong Kong Autonomy

上腦又有，圍爐又有，分化又有，已經分唔出啦，唉！

絕對同意
有啲嘢叫能做不能說

吹港獨果班咪又係陳雲熱狗

將獨立放喺心入面，將自治放上枱面

呢個真係重點丶
如果可以將愛國放埋响口中丶有好多撚樣都無聲出㗎！
重點係愛國唔愛黨
[size=4][red]我哋嘅敵人係一個政權丶唔係一個國家，[size=4][red]
相嗌唔好口，有啲說話不其然就會講左出嚟！

唔好亂屈，佢哋從來都係爭取香港自治

咁係佢講家碼。

不過你明我講乜就得，去到真雙普選隻船自會直。

啱，我唔知鄧小平講個陣點諗，但我好肯定習近平個高度係任佢set，所以自治就係自治，高度自治即係bullshit

由而家起日日講自治同Autonomy。

政府嘅語言偽術係，而家已經係「高度」自治啦。

有幾高呀？三四層樓咁高？

正解。

所以我哋咪要爭取將高度自治，變做自治囉。成件事合情合理合法，最緊要容易入屋。你走去同人講港獨，同路人都同你割蓆啦

啱丫
神比喻

推呀推呀

港獨講到咁大聲咪等於幫中共做文宣？

冇錯，你都嗌埋一份佢就唔使屈你

自動送頭撚。

929

要做多過講

家陣叫你搞革命唔係耶撚傳教

美國獨立個陣都係得40%支持啦，做多啲建立香港人嘅民族意識好過鳩叫我要獨立啦

同意。香港對外國嘅價值，就係一個喺中國，但係又有法治/自治嘅金融中心，用黎安全咁入大陸市場。你同大陸分開咗，又反咗面，對外國就冇用。

同解

有啲野只可以做，唔可以講出口。
重要一面做又一面死口唔認。
呢樣野要學黑警

認同

絕對認同
可以做 唔可以講

憑乜覺得國際會好想你建國成功啊？多一個國家係世上 競爭就多咗 弊多於利 而依家全世界幫我地都係因為想借我地打中國 我地係要好感謝各國係支持 但建國最終都只可以靠自己 同埋一定唔會係幾年嘅事 所以好認同樓主講按步就班

真好擔心，行左咁耐 molala 呢個時候出。

講得好好

正解
樓上嗰啲人

點樣拎住中英聯合聲明，自治左就可以搞獨立
r爆頭都諗唔到
你當本基本法死嫁

美國幫咗台灣咁幾十年，都未獨立到，點解你地會覺得香港立刻就可以？台灣有民主自治，有軍隊，有獨立嘅政府咁多年都未得啊。

你頭幾段講緊野有道理
表示認同

不過要外國支持獨立仲有個條件
就係香港獨立會為佢地帶來好處

咁到底係外國來講，香港獨立既利益大d定係自治既利益會大d？

不分化

將獨立放喺心入面，將自治放上枱面

呢句好啱

台灣除左個朵之外仲有咩唔係獨立
台灣宜家自己想痴番埋去又另一件事

好似另外po 話 10.1 老共要意頭唔會打殘香港果D，睇到眼火爆。

識玩梗係咁玩

幫支那宣傳點解要震壓香港？

同意
同我推爆佢

推！！！！！！！！

唔係港獨錯，係唔應該呢個時侯講同推廣。

比喻：你想去朋友屋企玩，但係你知你阿媽唔會俾，咁你咪大條道理話去溫書囉。去到之後你打機，佢都阻唔到你啦。你冇理由一開始就話係去打機咁on9啊？

咁係咪要開住個speaker大嗌「我要香港獨立」呀大佬？畀啲政治智慧得唔得啫

只少老一輩好多出黎嘅 都係愛國 但唔愛黨
唔好令支持者愈黎愈少

爭取到五大訴求先講啦

係，我都試過，班人好惡有佢講冇你講，得過鬧字。

想講好耐 多謝樓主

Drffyggreeee

我推呢個！

實際上autonomy 即係 full autonomy

台灣咪係自治但未獨立囉。依家就係想香港變到咁。

認同樓主，希望多點人可以睇完post後冷靜思考下先。想野實際點，唔好太離地。

講港獨唔係真心膠，就真係完全所抗爭者死

你一提港獨就變成中共保護國家領地完整，佢哋就變左出師有名，佢哋點做，到時國際社會包括美國都得講啲咩

自己諗清楚，就算俾你不停話要獨立，以香港而家個情況有冇可能先，提左分散運動注意力唔講，最大問題係中共真係唔會有顧慮，前線嘅手足就好危險

點解呢場運動到而家都冇咩人割席，咁團結國際社會咁支持，係因為我哋企係道德個邊，出師有名理所當然，所以就算做啲可以過左火嘅行為，大部分人都理解，因為就算過左火都係有原因，而且合理

同意 但不分化
多謝各位付出

咁我問你台灣呢？越來越少國家同佢有邦交，但起碼仲有個美國照住。你估台灣人真係唔想台獨？定係冇同美國講得夠？收皮啦。人地唔支持就唔支持，講多討厭。

以為講得多就會到手，有，我三歲個孫都係咁諗。

前兩個月都仲好大口氣想講獨立 但睇多左就明白自主權離獨立不遠了 但字眼都係要小心

我好懷疑係對家文宣啲人黎

好啱，尤其最尾果段。

我都有諗過。

雙普選都未有，研究港獨⋯

要靜靜地

事實上 香港如果無任何國家支持
跟本就乜撚都無
今時今日香港咁重要
係因為夾係各國中間嘅一條線
基礎都無一嚟就開口話要獨立
同坐係屋企然後話想做首富無分別

佢地最想我地叫港獨，我地一直對外宣傳嘅就係5大訴求，全部都係好合理嘅野，所以外國先幫我地，包括澳洲嗰個撚大陸人嗰個記者，一路問啲大陸人5大訴求邊一個講過獨立，如果我地真係叫港獨，人地點幫你？中國係會完全變成合理派兵鎮壓，我地點文宣都冇用，外國更加難插手。

是

完全同意

明

屌
終於有人講
推

要搞港獨冇咩問題，唔好將五大訴求掛鈎就得，而家根本無民意基礎，而家講點睇都似想騎刧
到你港獨遊行有百幾萬人再講啦。

Tui

有雙普選已經好接近台灣，中共應該只有人大釋法可以直接影響香港。其他間接俾壓力就一定有，中共對其他國家都可以，港獨咗都會。

你見中共咁抗拒，就係佢都知有雙普選就控制唔到香港。如果雙普選冇用，佢一早俾咗啦。8.31框架嘅假普選就係冇用，所以佢咪俾你囉。

口講自治咪得，有自治你鍾意點玩都得

我淨係知啲人已經黐9線，叫獨立竟然可以過千正評，用下腦啦，一叫獨立就會連嗰少少贏面都冇埋。

佢地有冇諗下
好多人問港獨好多實行上問題
係可以由一個香港人話事既自治政府去準備同解決

有班友係要講穿晒先安樂

拎到自治再慢慢度

佢哋只追求攬炒

721

推多兩次

咁又係
要贏都係好着重策略

終於有人敢講

721 811 831

戰術vs戰略問題
巴打睇得透

yes

支持，而家就槍口對外，味鬼講港獨。
有實講，港獨真係未必接受到。

有美帝睇住真普選再搞乜都得啦

好對唔住我就係獨派人士
1.如果奉行聲明，我地都必需承認香港係中國一部分
2. 係人都知你同中共講合約係晒氣，佢係冇可能比自治你
3. 你唔開宗名義講獨立，就唔好妄想求自治，你求自治佢只會比更低層次嘅野你
4. 我睇到好多人話未係時候，唔好講咁白，同早期12-14年心態仲係一模一樣，咁到底幾時先係時候？講白啲驚咩?反正人地一早就扣左你帽子

當林鄭講出香港人係唔會有高度自治之時，我覺得已經可以坐獨立之實，有時講獨立並唔只係方案咁簡單(當然要傾)，而係一種置諸死地而後生嘅覺悟，坦白講，睇得出好多人都根本唔係想革命，時代革命只係屬於好少部分人嘅口號，唔係想拗啲咩，香港人要嘅係覺醒，2019係好特別，但覺醒仍然未夠，勿忘天琦。

推 岩

你又係佢地心入面條蟲？
你又知道佢地會支持獨立？
乜撚嘢叫唔好激嬲共產黨？
明明係班港獨撚不斷ff
人地講嘢曲解成支持港獨
上個月共產黨已經想將場運動定義成港獨運動但唔成功

講到中國又會俾你自治咁
中共夠話俾西藏自治啦結果點？

嗌獨立只係再嗌高一口價，你保守啲想嗌住自治先咪繼續，各自爬山囉，你有你爭取國際支持，我有我播獨，繼續做思想準備工作

對中共嚟講，如果獨立勢力夠強，兩害取其輕，話唔定會考慮開放多啲治權俾香港

成班人都無乜獨立思考分析力

咪屈啦，一味講自己睇得幾前，完全抽離左現實世界，用港獨字眼就會少左淺黃同國際支援呢兩個事實。
連普選權都未贏到係咪真係以為呢d野可以一步登天？

我由16年就堅信香港要獨先有民主自由，但問心嗰句依家啲淺黃和理非連五大訴求都唔知可唔可以真係企硬缺一不可，一下將個agenda跳到獨立只會令佢地同你割

高汁

推！樓主正解！

咪臭系

啱，推

岩

自治在口。獨立再心
俾國際 出師有名幫拖

[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

請入黎正皮留言幫推

真野要推
獨立呢個term真係要收返埋先

講真我連佢地係咪真係堅持五大訴求缺一不可都冇信心

中大民調有七成人支持

[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

請入黎正皮留言幫推

（請幫忙廣傳，關乎運動存亡）
要盡快重新主導社會輿論導向，我哋而家要同政府鬥快！

柒婆已經提晒水 運動層次要升級
唔獨立死路一條 共產黨唔會放過我地

唔係「徹查警暴」，唔係「五大訴求」
而係「香港自治」呀屌你老母！！！！

各位香港人，

大家真係唔好再拘泥於五大訴求，乜你唔覺得同中共爭取呢啲嘢係一件好撚好笑嘅事咩？港共中共政府你都信，真係人唔笑狗都吠

你爭取五大訴求，憑咩肯定中共唔會比假嘢你？假撤回果鑊過咗香港人一棟已經係最佳例子。

大家醒下啦
事實係：中共只需要扮回應其中1-2個訴求，民意已經會逆轉
抗爭者就會少咗好大嘅民意基礎支持，向前線製造無力感就已經足以瓦解呢場運動。

其實要求政府成立獨立調查委員會，係五大訴求裡面最撚戇鳩嘅一項。
咁樣做姐係白白將主導權落入港共政府手中，到時政府擺自己友入去又得，拖延時間又得，得咗。
沙中線豆腐渣獨立調查，鉛水事件獨立調查，有冇政府官員需要問責下台？

話比你哋聽，成立獨立調查委員回只會製造機會比政府繼續作惡，逼害市民。
委員會真係可以避免同類事件再發生？Sorry, 乜你覺得真係做到？

時機已經成熟 目標非常清晰
面對極權壓逼，推動香港自治係唯一嘅出路
我哋係呢個制度爭取唔到嘅嘢，我哋再建立一個政體嚟爭取
唔好話五大訴求，到時五百大訴求都可以爭取到
脫離中共魔掌，係拯救市民離開險境嘅唯一辦法
文革式清算批鬥已經殺到，我哋香港人已經無嘢可以輸

經歷三個月港共政府殘殺市民，民怨沸騰底下
而家，已經係推動香港自治嘅最佳時機。
“Remember, it's now or never"

大家嘅願景一係去實現
「港人治港，驅除共黨」
各位加油！

港人治港 香港自治

冇人推我推

好啱

Not the right time to say so

因為你一說 "獨立", 中共便可以 合 情 合 理 地出兵

全世界也不可以阻牠

正解
鍵國撚有勇無謀

推
相關手足真係要留意下

一早講左要香港自治、普選

五大訴求呀

點解要轉呀？

共產黨都識踢爆你真普選=港獨

咁咪繼續真普選囉

口講獨立有用咩

樓豬個mind set要俾哂連登仔睇

呢個啱呀
策略性暫時不提獨立

認同樓主

諗法正確。
大家要明白場仗唔輸得，
一步都唔可以錯，
唔好咁易被人帶風向。

暗示還暗示，過晒d法案先再講。。我都想贏到盡，但要一步步黎

自治個term 同港獨一樣夠令習大大頭痛

諗下 依家spin 去港獨 支持一國兩制班人會點？（對話會都有幾個啦）

不能同意更多
中共呢十年高度干預香港政務 攪到香港一塌糊塗
俾左一個好理由我地爭取真普選 港人治港

但走到極端話獨立
只會令全世界覺得
呢場係爭餅戰
而唔係人權守衛戰

人權同自由 係全世界 人人都想有既野
正正因為咁 而家個政府先唔敢亂黎

暫時唔適合放上台面

國際戰線我唔敢講 畢竟link香港同US就唔係靠聲明
但我好同意你講嘅有人會割 同時都印證覺悟唔夠
或者咁講 如果你想trump幫你 What you want? 尊重聲明？咁香港未繼續=China

呢一刻死都要做港獨

唔止唔會贏，仲分分鐘會輸

擺係心就得，適當時機先開佢波

你有你自治，我有我獨立，唔洗互屌，目的一樣只係方法唔同

暫時呀，一步登天我都想

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

推，支持香港獨立

我上面都講左
既然港共政府講到明香港唔會有自治
你仲同佢講中英聯合聲明 即係自挖墳墓
就算佢真係同你承認聲明 未又係去返831落閘
根本咩都冇改變過
只要香港係支國一部分 人大先係最高嘅司法機構

完全同意啦
不過應該係突然間成班人一齊衝出去帶風向
先有個post馬後炮屌眾志聽証會
後有個post講獨立
唔洗開名都知邊個
最鐘意講
驅逐共黨 光復香港

認同你
一早起身睇個比喻得咁搞笑嘅post

嗌下唔通就獨立咩
做下政治表態畀美國人睇
證明大家唔係爭取28年雙普選之後變番一國一制

推
我要自治

我諗得香港人先會同一個違約人士講合約

而家就係要佢嘔番個自治權出黎
你要佢而家嘔突比你港獨
你覺得可能性有幾高？

Pish

係擺喺個心入面, 唔使講出來
大家明就得

雖然對老共嚟講係同一件事，但自治對外就好有空間

港獨係叫價手段 咁先有自治

不分化，不割

真心幫唔幫 睇有冇好藉口 幫你。出師都要有名
一線之差
係要你講獨立 定 要你講 中共冇對現 基本法/中英聯合聲明/尊重人權

咁既狀態講獨立，咩基本面都未有，唔成氣候住，點獨立

一步一步

我中意「約條女食飯自治溝上酒店、獨立埋牙」這個比喻

要等人意識到自治=__ __
話說 佢地到時會唔會即刻縮

港獨，只管做，不用說

又一個覺醒未夠嘅好示範
根本係中共眼中 自治同獨立係同一個concept嘅野
同埋我都講左 唔求其上 如何求其中？
魯迅拆屋論
只要全港支持自治嚟講獨立
咁自治嘅贏面先會高啲

屌都仲係到懶醒
撚唔知香港市民覺悟唔夠咩
咁現實上覺悟唔夠就梗架啦
女人懷胎10月生仔，你2個月都拎佢出黎要佢覺悟？
你可以好偉大咁講好多野，現實係會害死場運動

agree

外國唔可以公開講港獨者

我支持一國兩制港人治港高度自治架

keep 住叫港獨 屌 又話咩忍左好耐
唔係想分化 只係港獨家陣最重要咩
五大訴求都未搞惦 點樣再做其他野呀
我要真普選呀!!!!!

港人治港 高度自治

推上熱門啊

個比喻好好

暫時最緊要係有真普選，比中共班扯線公仔控制香港，未到2047已經玩完，已經全面大陸化全部新香港人

所以我想提出嘅就係
點解要覺醒嘅人倒退？
而唔係用文宣喚醒香港人？
仲有幾多個死士同天琦可以犧牲？
呢個Po十個有九個都同意要獨立但未係時候
咁幾時先係呀？定覺得仲會有下次修例風波？
今次一輸唔係輸十年呀 係成個香港呀
覺悟唔夠唔係要大家一齊做羔羊 而係要一齊進化
我唔再講啦 如果可以 但願自治能取得勝利
一死以謝天地又何妨？

P牌想推

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投，換言之自治同獨立對中共而言本質上係同一樣嘢。

同當年永瀆基本法有乜分別

Anyway你有你做，佢有佢講

獨立一直好少會講出口 高度自治就一定要 推

你啱
唔急得！
長期戰！

佢地係暗示
但唔係叫你即刻做
人地係問你[size=5]2047[size=3]之後香港人打算點
28年之後係咪甘心一國一制
唔係叫你step1跳去step100
啲人睇啲唔睇啲

721831

開始滲定差唔多
你估而家講香港獨立有人接受咩
好多人接收唔到呢類資訊就唔會自己思考出呢條路
你提出嚟佢有咗呢個念頭
配合越嚟越見到香港同中共嘅分別
可能會開始慢慢認同獨立係條出路

當然唔係搬上大舞台同英美講
但要俾佢哋知道有獨立嘅聲音囉

同意樓主所講，做事要按步就班，我地爭取番高度自治同落實五大訴求先，再之後先爭取其他嘢

九唔搭八
無人要你倒退，只係同你講，強化騎劫係會害死個運動。
而家風波先剛剛升級到自治權，你就強行要升埋上獨立，仲講極唔聽，用自己諗得多諗得遠呢d我太聰明既藉口去掩飾自己完全離地，兼且無嘗試過貼地

完全心聲

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

我都覺得好鬼

推, 按部就班

沙盤
林鄭先講: 一國兩制唔=自治
中共: 自治根本係港獨分子正名之用
獨派: 其實你做咩都係港獨(講到口臭)
自治+淺黃: 我地要證明自治唔係港獨
中共(心諗): 鬼唔知咩 但係你自治左同獨立都冇分別

香港自治

P牌冇正評又推唔郁好傷心
但樓主真係well said

淺黃/被動撚，就好似一條女一樣，一開始可能好慢熱，阿支阿jaw，但係你氹多兩氹，氹到佢上房，剝衫，車輪都打埋，濕晒，到時唔通同你著番衫咩。

但係你一黎就問人扑野夜唔夜，肯定返屋企打飛機啦。

比喻左啲乜，參透下。

琴晚見有港獨post 都覺得怪怪地
trump 之前講過類似hk is china 既說話
佢係忍左好耐先用香港呢牌
你哋出到去大叫港獨
場運動一定好快玩完 班中年人唔會支持
先爭取自治 一步步黎

原因有二

民宣不足得唔到民心
國際支持度不足

呢兩點唔係短時間解決到

你承唔承認獨派欠呢兩樣野

獨立放喺心入面，將自治放上枱面

Just trust what you trust
我從來冇反對各有各做
亦唔係騎劫派 只係覺悟唔同姐

第一句就係我想講嘅
有人想自治 有人想獨立 大家有唔同意見 先係民主
香港畢竟前途未定 咁大家對自己嘅家嘅將來有睇法係好正常
污名化香港獨立呢樣嘢 中共做咗好耐 上年仲有唔少香港人好敏感 中國人就更加覺得衰過殺人放火

外國支持係重要 但佢哋的確係為利益支持 我哋有文宣support返就得

呢個比喻又幾抵死

我係承認左先覺得灰心
或者1/10唔係end game
但今次運動可預見係最後一場

無錯 獨咩撚野立呢個時候講

美國要彈藥

自治、暫時要既野係
當有自治後，當然一步一步成立屬於香港人既制度
到時慢慢做出黎

重點：如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

PUSH

先要求自治 後爭取獨立

同意唔需要打正旗號叫獨立，係政治定位上比較winwin

而且我個人覺得 1 爭取自治， 2 改革制度，3 保有公民意識，先可以腳踏實地咁步入香港民主同獨立

如果一味講獨立，但冇真正政治覺醒，好怕好似俄羅斯韓國咁由一個假民主跳入另一個假民主，令前人既血肉付諸流水

錯晒啦
今次運動係一個好機會做文宣播獨
係一個機會做教育
我完全唔覺得有乜問題

早排有堆人叫人唔好嗌光復香港，時代革命
叫人唔好將願榮光叫做國歌
叫人唔好燒中國國旗

話會比位中共入，騎劫運動

而你就係嗰堆故步自封自我閹割既人

諗起早兩日同777對話位手足
反對獨立但要香港自治

Tui ah diu

咪係
低調贏唔得嘅

諗法正確

agger 擺上政治遊戲就唔係簡單講獨就ok

香港自治！
我都好想獨
但呢個moment 講係倒米
偷到777雞講話冇自治 仲唔搶位講？
依家話宣傳獨立完全係唔想針番777前日個説話

香港自治！

係呀！同意

遅 D 又好似 2014 咁後悔, XXX 當年走得太前, 我地欠左你

你肯定係真香港人出？

港人自治

睇到都覺得係特登吹大左比位人入
不過又冇佢符

點撚樣暗示呀
你少自作多情啦

鬼唔知咩，自治都未做到就話獨立，一味尻叫港獨就會比你獨咩
btw兩百萬民意係for五大訴求，唔係港獨

接步就班 認同樓主

推！
獨立能做不能講，一定要國際戰線成功介入

never say never

2014夠話唔會再有啦

2016 呢？ 而家呢？

咪臭系
醒少少啦屌

好多野都係只能做，不能講

不如一齊黎傾埋戰略層面點做

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

所以成日開口叫港獨嘅人
其實係咪想同漸進自治呢項過程一齊攬抄

心入面點諗唔需要擺上枱面嘅

928添馬公園 929 全球反極權大遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

成班人又滅獨

又開始教條主義

口講要獨立的人
沒有論述 沒有藍圖
甚至連聽到天滅中共都要驚

相反自治既人，係一步一步打出黎
唔靚，但有效，有國際支持
咩叫時機自己諗啦

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

2047後
到時再算
家陣一定係全力爭取咗雙普選先

推撚爆佢！！！！！

真
早幾日仲有條友話自己打左7個鐘文，然後篇野第一個pt就話要廢除中英聯合聲明
個post仲要過千正皮

推 要一步步務實咁做呀 手足們

「港人治港 高度自治」

講緊民意共識同外國支援，關支共政權點睇咩事

先自治 後獨立

其實一開始唔好搞咁多野 強調自治 一國兩制 愛國（扮下野） 其實大陸果邊都有唔少有理智既人撐香港 係中共係會砌你生豬肉 但你唔駛係咁輸出材料比人砌 坦白D講 我自己覺得既大既潛在盟友 唔係咩美英外國 而係大陸裡面經過時間洗禮開始思想進步既果堆人 唔駛多 人口既5%已經夠中共煩 內外夾攻先有得玩

先自治 後獨立
先自治 後獨立
先自治 後獨立

係要用普選，自治
去一步步成立國體
清走瘀血，例如1日150 個之類的
要做到美港共管香港，驅逐共黨出境
先會有建國既根基
係做實事，有藍圖，唔係得把口

支持樓主

屌你，加泰想獨立都唔得啊，你以為獨立咁易？因為獨立個terms大部份人都唔易接受

真係講得好啱
仲要突然間一班人出現
一齊推post
沒有論述 沒有藍圖
直接出宣言
真係好on9
我直接ignore 左

咪就係
講咗五大訴求咁耐
無端端加辣
分分鐘連義士都救唔到

加強自治 實現真（只有）港人治港
香港好 國家好

agger,唔講港獨

你有你講 佢有佢做 不分化 完

最驚2047又見到成班後生出黎叫光復香港時代革命
到時真係會好難接受

以「自治」之名，行「獨立」之實

推 930大罷

仲有，有無留意邊啲人反對港獨？班友全部都有外國護照，香港只不過係佢地返工搵錢的舞台。叫港獨即係炒佢飯碗，佢地會制？普羅大眾只要安定繁榮，未到臨界點都唔會支持。

務實去做，唔好做口交部

拆屋效應
先開口叫人獨立 啲人話不了不了嘅時候
再吹風話自治 會唔會好啲
但係想知邊個話要廢除JD咁on9

推
一講獨立
就變左台灣 到時唔同國家都會避忌
執著中英聯合聲明講中共違反先

認同講咗自治先
反正中共都唔會俾自治你
依家儲定潔癖撚同淺黃支持
之後再順勢（類似64咁令全世界都覺得難接受嘅事）升級到脫共（包括但不限於港獨）
延伸閱讀

認同！

認同樓主

喺呢個時候出吹港獨post簡直
真.送禮比對家

真係唔識分開post果啲係真心冇腦定鬼
連登最大弊處就係人人做大台去出post
無啦啦可以整個標題話「大家從今要xxx」
然後又勁多白痴唔用腦唔分析就正評咗

有啲野唔洗講到出口先係，名目既野

佢地口講既自治根本就係一種主權獨立

認同
2017 年後消失左咁濟
而家就出黎騎劫，好難得民心

Exactly

Up

其實獨派嘅，無論追求嘅係獨立公投定係武裝革命，繼續去做啦。搞政黨嘅去搞，買軍火嘅去買，唔洗係到同大家嘈。因為你地俾其他人更有諗法，更有決心同勇氣。獨派嘅真係要開始準備好未來嘅路。兄弟爬山，各有各做 終須有完嘅一日。和理非高度自治依啲想係原有制度下爭取生存空間嘅 其實係好愚蠢，反建制人卻不反建制，講咗咁耐仲有人講林鄭下台。 獨派要做嘅係海外成立革命組織、成立報章媒體。要有組織做野，而非依家咁左一群，右一堆。只有以鮮血喚醒香港人革命之心，前仆后繼為革命事業犧牲，還香港於香港人。驅逐中共、還我香港。

破窗理論 你叫自治-退一步得假普選 你叫獨立-退一步有直正自治同普選

絕對同意, 依家真係唔岩時機

個問題係齋講講獨呀
而家五大訴求甚至要重奪議會，都係有做緊實質野，大家有個務實方向

但講獨呢？除左不斷講左幾年都仲係講，plan 又無，實質野又無，齋講，點叫大眾支持？

講得幾咁動聽都好，大眾睇唔到點做，咁點支持

呢幾年做過乜？而家就走黎騎劫五大訴求，引人不滿

點解唔俾講 咁霸道

口叫光復香港 時代革命 但又唔準叫港獨
唔好激嬲共產黨呀屌你老母
2019年啦 仲講呢D廢話

岩呀！學下孫中山佢地點做
唔係齋得個講字，下下驚死對家唔知你要搞港獨咁。但乜實務都無

啱呀，獨立難入口難得到大眾認同
呢啲係hidden agenda黎
講自治 autonomy就幾乎係共識
要識用字

咁你諗下
你地除左講獨，講完仲有乜做過？

爭取5大訴求先

大陸扣你帽子，重要嘅係西方國家同市民冇扣，你一叫獨立，西方國家就唔會再有人理你，因為對佢地黎講就會變成中共冇講錯，係有人想搞獨立，到時人地根本再出唔到手幫你

話緊佢齋講無實際野做過呀
幾時有唔比講呀？

咁唔好講光復香港 時代革命啦
乜撚都驚比人有位入
返屋企打飛機最好
2019都唔撚醒

完全冇計劃，得個up字，就係愚勇，要教育有港獨意思根本唔洗聲大大對住國際講

[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

請入黎正皮留言幫推

啱到無朋友，推

美國 = Trump？少年你太年輕了。

侵侵只係成個美國政經系統一部分，幕後有好多隱形推手。

推，心裡面知算，有咩贏左再算

簡單講

未學行先學走

[公投] 有冇人同意改口號

唔講咁多啦

同搵solomon講bno班人一樣，政治bb班，可能細路仔未識諗

831

Yup 但係始終呢個係一個冇大台㗎嘅運動 儘量呼籲囉

獨立包含自治
但自治唔等於獨立
你行動上獨立 外國就係支持唔到你 老共隨時可出解放軍

但你追求自治 人權 自由
佢就唔可以明目張膽打壓你
所以係大陸 佢地都只可將運動定性為港獨或分裂活動
而唔係捍衛人權同自由既運動

港獨無民意(包括本地及國際）
完

沒有獨立哪有自治

無興趣獨立，高度自治就夠啦

Push cant agger more

有d野一定要講出口咩？只要我地係向住目標進發米得，而且現在講獨立，一定失去大部份支持者。
1因為大部份人都未接受到獨立，你要獨立，一定要有軍事力量，我地冇，而且我相信大部分人都不想打仗
2.泛民為左選票和不被dq,一定比逼要同獨立的一群人割席。
3.國際社會一向都只係要中國遵守中英聯合聲明，係現在依個時候大叫獨立，只會令支持我的架國家比迫同中國對立，但現在大部份國家為左利益，還是想同中國保持合作關係，那代表國際社會的支持也會失去

我相信香港最後會走向真正獨立架路上，但現在來說太早了
請大家為大局著想可以認下，首先通過左香港人權與民主法案和達到淨期雙普選，因為依兩個目標，我相信可以爭取到最大部份的支持。

推呀！

唔講外國，淨係淺黃都嚇走晒啦，做野要睇時機

所以大陸一見有活動 就會話人係港獨份子
因佢地知港獨 暫時國際都未撐

721 831 新屋嶺

而家吹港獨等如幫共產黨搵借口，
一定係鬼
唔係話唔想共產黨冚家鏟，慢慢黎，一步一步
要共產黨死先要點著香港呢個大火球，然後燒上去
到時
支爆
一發不可收拾

咪係
成班成一步登天

721
831

美英要既係經濟開放，香港獨立後經濟唔等如閉鎖，無縮既理由，政治因素只係藉口。

大家都知佢唔會畀真普選，中共違反中英聯合聲明香港同其他國家先名正言順

有d野真係想都未係時候講。要爭取國際支持，一定要合理。暫時爭取真一個兩制，高度自治，真雙普選係基本法提到，所以國際會為我地而支持。至於之後會點，慢慢跟貼事件發展先算！

終於有人講

明明聯合聲明 一國兩制 係外國切入點 又幫美國賺咁多錢 有咩理由要取消 自毀長城

中共講咁耐 就係想唔認聯合聲明 有咩理由幫佢

諗下都知 如果美國真係要取消關係法 就唔洗立人權法啦

佢就係唔想用呢個核彈 所以先立法想定點打擊

前幾日忽然咁多post講廢聯合聲明/獨立 真係鬼鬼地

基本上 依加先爭取中美共管 拎自治權先 其實有自治權 有普選 已經等同於獨立

情況類似於台灣 有獨立之實 而無需要宣之於口 繼續食兩家茶禮 有何不可？

Thank you, well said.

岩，要慢慢黎

講得啱，有d位係要曖昧d，
下下講到咁人地好難幫手

熱狗係咁架
我有朋友都係佢地fans
洗晒腦唔夠人講就話我地一言堂
我地又唔係共産黨點禁佢言
遇到依啲人ignore就得
講到咁巴閉就去做啦
班人冇action冇blueprint
剩係識收割分化
對話係冇意思

屌，終於有人話

高度自治 同 香港自治有 D 唔同喎。

tui

推爆佢！

香港自治
主權在民
港人治港

孫中山係武装起義，你夠膽咩？

重要，推比全世界睇

有種現象係任何時候都要壁壘分明
咁樣會失去暗中中間遊走的機會
萬事都要正面衝突

推呀！！
唔可以背叛我地盟友（建立好邦交）

港人治港 高度自治 = 港人自治
大陸興d shortform

嗰句 香港自治 真係估唔到會俾柒婆入一野
如過講番高度自治 佢應 該無得駁咀

你諗下依個post有百幾個負評
另外一個假膠post了交嗌又係百幾個正評
其實來來去去都係嗰班人
大家真係要用下腦
直接ignore唔好再同佢地晒精神
好無謂

AUTONOMY!!!!

自治左先，等支爆既時候就可獨立

同意樓主，得個國家名但無權係無用。
好似台灣咁都自稱係國家，到左國際上比中共打壓，邊個歐美國家真係會得罪中共去撐台灣啊？人地最多咪借人權自由個名私底下比個簽證你，仲會做到d咩？
而內部又不斷比中共滲透，唔係咁岩好香港示威，韓國魚差少少就會贏
呢d真係大家想要既獨立咩？
反而講高度自治，國際上又可以借中英聯合聲明施壓，撳住中共黎砌，內部上淺黃又接受，係香港未來上，留番個緩衝位以防中共pk後有巨變，係形勢確定後衡量得失再作出選擇。
就算真係獨立自治都係必經過程，根本就應該講自治。
政治係要令唔支持你既人支持你，咁好既灰色地帶位你都唔用，係都要貪一時口快，真正有勇無謀唔該大家真係諗清楚再講

如果要獨立基本上一定要中共倒台先有得搞，同埋獨派未係主流民意，要時間傳播理念，要等有一日香港人意識到唔完全獨立只係狗比主人拖同比傭人拖嘅分別，況且就算真係有自治我唔信中共會咁安守本份唔干預，獨派手足忍下先

自治，支爆對家鎖國，
就可以去番之前佢地未比香港養大時咁

你問錯人
我係建議緊講獨既人去參考

要獨立真係一步登天
何況大部分香港人唔係想要獨立lo
係都雙普選行先

完全同意
現階段叫獨立真係不切實際，打仗都打得醒d呀大佬

香港自治
真雙普選
天滅中共

大家要明白，雖然我地好想要獨立
但都要顧及中年+老年人+淺黃人
佢地有啲支持我地，係同一陣線，但香港獨立呢個口號實在太遠，反而佢地同我地有個共識就係香港自治+真雙普選
我之前問過啲支持我地嘅中年人老年人
佢地話佢地好支持我地，但香港獨立始終有保留，不夠反共其實係超級ok，但係反中國佢地真係未必接受到，同埋佢地好建議舉中華民國旗，姐係台灣旗，但我地又唔係好接受到中國呢樣嘢，所以一定要拎個中間位，就唔好提港獨/中國，但可以提香港自治同反中共

佢地：反共，支持中華民國
我地：反中，香港獨立
共同點都係民主自由，香港自治，真普選，大家要識玩

autonomy 完全自治

有啲人真好撚柒急
你地知唔知好多上咗年紀既人未ready獨立架
佢地只係想要真確既一國兩制
我地係要佢地繼續支持我地，而唔係反對我地呀 柒頭

pysh

Pish
要一步一步黎，千祈唔可以急

好撚認同

感謝巴打出聲
想屌班港獨仔好耐

香港自治!

依家行錯一步就可能輸 你咪試吓一齊嗌香港獨立
睇吓到時美國同其他外國國家會點回應

巴打論述一矢中的字字珠璣，簡單幾句就講到點解要講自治而唔係港獨，係難得一見嘅高質文

講得好！

開哩個post 嘅樓主
我夠膽講你係想香港輸

無錯

攬炒就梗係無諗住贏喇
你知唔知什麼是攬炒?

同意，推！

推

928 添馬929 銅鑼灣

香港自治。

中共表示多謝哂你地

中共表示好彩香港仲有咁多懦夫幫手阻止獨立

我支持獨立 不過而家未係時候

而家應該播種先

你同港獨撚講？

五大訴求
缺一不可

林病講到明香港無自治，next step 咪港獨。美國提晒水，仲話學人打國際戰線。

左膠仲活係自己世界。

你咪落去嗌囉 冇人唔俾你嗌

一向都話獨唔獨根本唔重要
好似台灣咁其實佢冇獨立㗎
但根本就係一個獨立嘅個體，有自治就等於獨立

721 831

香港自治其實同獨立冇咩分別

緩稱王
高築牆
廣積糧

推爆

咁急住十一前講獨立，好古怪

講得啱

傻撚咗

禁就同我入去推

香港自治計劃規劃-第一步

香港自治計劃規劃-第一步

其實係應該咁
不斷提自治，if no自治+民主+自由+普選—>唯有香港獨立

咁樣可以比個前設啲老一輩嘅人知道係中共逼我地走獨立呢條路

支持！

香港自治計劃規劃-第一步

入去推啦樓主

中英聯合聲明
一國兩制 高度自治 港人自港
字眼不改

違反了 外國先幫你

推上熱門

同意叫價論
不過宜家大陸唔係同緊我地deal，亦唔會同我地deal
歐美政府先夠班同大陸deal
所以我地嘅position係應該諗點樣幫到歐美有更大bargaining power

連登仔好鐘意打開口牌

推
堆人可唔可以考慮一下大局

樓主心水清，仲深入中出，將理念融化入溝女卜野之中

P牌都要推

T

約左條女上酒店談下心先啦，邊班傻仔係度食誠實豆沙包。

靜靜地做唔撚得
係要大大聲等人地打壓你
就算港共玩中港融合都唔會擺上枱面講
好心你地醒目d啦

係好多post都係
已經分唔到係咪真心

唔認同

靜靜地贏.gif

你叫自治就會比你？
另一邊有人叫獨先有更大的bargaining power

大推

推 樓主講哂我心裡話

獨立左咪就可以自治囉

想獨立，美國唔會幫我哋

原本唔明點解咁可以講
而家比你說服咗

自治咗，之後先再慢慢鋪路搞獨立～

我諗大家都唔想其他年輕一輩受2047後嘅苦

係就係想建國，不過鑒於港豬太多，推自治先啦

心水清不嬲香港嘅角色就係兩大意識形態陣形嘅交滙地,最聰明嘅做法就係或者最好嘅目標就係保持屬於中國嘅名義下能夠爭取返真正嘅自治,當然中共俾唔俾又另一件事,或者支爆之後嘅出路可能係獨立又另一件事

有一國，一樣可以控制你架咋
咁不如袋住先

未臭係 之前講過幾百次
我地要贏就要用技巧 玩語言藝術！我地係要自治權

垃圾 2016年連登仔 情可以堪？

岩呀 自治好聽好多

佢地根本無諗過呢樣野
就係成日叫口號當搞左 先會一直停留於此

林奠開到聲講高度自治不等於自治，你都仲可以對佢咁多性幻想

跟據破窗理論，我要講多啲獨立
時代革命
香港獨立

又講得幾啱

玩法同一國兩制一樣
佢話就話一國兩制
但明顯係一國一制

我地同樣可以話就係話香港自治
但實質可以係獨立

所以
香港自治

正皮是我俾的

大家學下啲語言藝術啦唔該

獨立？香港有軍隊？萬一大陸打過嚟，軍隊呢？

對的 時機未到
我們搞好五大訴求先
唔好再吹著獨立

自冶放在枱上
獨立在心中先

根本好多人都未準備好
講出去大部分人同人割連登不代表我
成班油頭毒撚講獨立

係，
有d人真係好硬膠，腦裝屎

我要高度自治

港人自港 高度自治

屌係唔係咁難明
現家唔係叫你講高度自治
係嗌自治
自治同高度自治都分唔到
自治本質上同獨立咪冇分別囉

時代革命
香港獨立

928添馬 929銅鑼灣 930三罷 10.1五區開花 全民黑衣

有冇人要豬嘴？免費
之前裝修剩左
6系配6003/6006 有少量
3200+3311k 大量

唔係裝修得好勁 其實單罐3200夠用

無槍無炮學人講獨立，死傻仔

你試下出去嗌獨立有幾多個人跟你嗌
根本由6月開始每次遊行都有人嗌
但個個人一嗌完係冇人跟嗌架
唔係講得多就會成真架

按部就班

反共先Lo, 而家反共滅共口號都未夠人夠膽叫啦

人手置頂

The first rule of ……

同埋我想講，如果獨立無民意，口號就自然收皮，其實唔使太擔心，由民意決定

push
你要令歐美有個合理的理由去撐你先

巴打講得好！

共匪當年都要同國民黨合作啦，後嚟自己勢力壯大先要奪權。

啱！！推

自治就夠，「高度」即唔係自治
係yes/no

城邦論回歸雲根叔射到成地都係

咁撚想做中國人
Gphone 之前果句 Hong Kong is part of the China, 就唔好咁大反應啦 (雖然佢有少少俾人做）

平時係咁講we are not china
然後臨門又淆底

跟據破窗理論，你叫自治口號
他日連高度自治冇

Agger，仲差兩成，就係要用盡方法促進共產黨倒台，全世界包括香港和台灣的華人才有好日子過。

香港不用獨立，只須邪惡共產黨倒台，獨裁帝制玩完。

港人治港 完全自治

AGGERRR
多謝巴打

我地五大訴求係要真普選，唔係要獨立！

巴打們要諗清楚
真普選係自治定獨立

五大訴求係民意既核心，唔可以亂改

不要港獨要自治 香港 要係香港人話題 香港人既政府 香港人既政策 香港人既外交 香港人既軍隊 拒絕港獨 還我自治

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」 - 魯迅

同極權政府乞民主真心on9
仲要得返28年 支共不斷玩洗血
就算比你有真普選
分分鐘都輸比每日150

一定要推

根本依家搞港獨只會壞大事

推，支持香港自治

我哋人數連七百萬嘅一半都無仲講港獨 凝聚力未夠唔好講住呀

按步就班呀diu

陳雲：自治與港獨之爭。爭取自治是我在2010-2011年經歷九個月與各方同道討論之後的策略和共識，那些參與的同道，包括現在成為偽港獨的黃世澤（南洋華人）、林忌、Jacky Lim（南洋華人）、Hans Jürgenmeyer（荷蘭港僑）、祖利安、安德烈（排名不分先後）等當年同道。這個安邦治國的大策略，寫在《香港城邦論（2011）》。
當年用自治的鬥爭策略，是要準確描述香港的實然主權，用普選來充實香港的實然主權及國民身份建立，用主權不定論（小主權）的方法，締結美國邦聯及英聯邦的邦聯，開拓香港的國際關係，之後靜待中國大陸出現主權懸空的狀態（政變或割據），憑籍原先建立的香港國際立法的承認（例如美國現時為香港而立的五套法案！），忽然宣布獨立而成功過渡到香港共和國。我這套自治策略，美方是心領神會的，現在加大力度去做。我預告，英國的新首相約翰遜在成功脫歐之後，就會轉回來與中國談《中英聯合聲明》，補簽協定，延長國際監察香港的年期（例如50年、99年）。
這是在《香港城邦論》寫明白的，而中共至今並未批判城邦論，因為這樣的國際化的香港，對英美日本台灣韓國有利，對中共更加有利。至於香港獨立的時候，已經是中共瓦解的時候，中共的赤色資本家和權貴子弟也樂得有一個獨立的香港來保護身家性命。這是利己利人的香港政治，採取的是普魯士建國首相俾斯麥的條約政治（contractual politics），符合英聯邦國家的獨立之路（加拿大、澳洲、紐西蘭都是自治政體而不是共和國），符合儒家、基督教及佛教的價值觀，更有《道德經》的「和光同塵」與《莊子》的泥龜「曳尾於塗」的人生哲理。
現在香港處於生死關頭，很多從政者不看《香港城邦論》，而重複討論和各走極端，在爭論是否要高舉港獨、唱香港國歌，除了那些撈取名氣和選票和共產黨/外國深層國家的資助之外，這些人是在送香港去死。
香港已經沒時間給你辯論。我將基本法的高度自治，轉為自治，而美國方面全面跟隨，由總統、國務卿到參眾議院的《香港人權及民主法案》都是以自治觀念（autonomy）操作。
美國現在依然是採取一個中國的外交方針的，美國會逐步強化中華民國台灣的主權操作，也逐漸用美國立法的方式監護香港走向普選自治，一旦香港民眾顯露分裂中國的普遍主張，美方就要從頭部署，而一個國際金融中心是無法經歷忽然宣布獨立而可以生還下來的。
泛民與偽港獨是極力抗拒普選和自治的，香港的傳統媒體也沒一個夠膽報導昨日獅子山掛上的反共標語內容，這些都是共產黨養的。當美國支持香港自治的時候，泛民就會忽然高唱港獨國歌，將自治的部署搞爛。
自治是香港建國的理想政治，也是謀生繁榮的現實政治。你不要以為你可以超越陳雲。陳雲在這裡是毫無利益的，甚至是損己利人的，我犧牲了生計、榮華富貴、也折損了壽命和健康。你不珍惜這個香港一百年也遇不到的建國機會，你對不起自己，也對不起眾生。目前香港的惡報，就是香港人辜負陳雲在2016年立法會選舉的搶先用永續基本法來突擊得到自治而留下的爛攤子。

獨立放喺心入面，自治放上枱面

有啲嘢唔駛講出口

而家講港獨簡直係錯晒

無補充
完全認同

基本法可以修改，可以修憲將一國兩際改成兩國兩際，亦可以立公投法，舉行獨立公投，咁先合乎民主程序，先有可能有國際承認，前題係我地要奪取咗真自治先，其實人民日報都已經講埋俾你聽，自治（真雙普選）=獨立，呢點係真，而唔係佢哋亂吹架

講過好多次啦
係陳雲班熱狗黨出嚟搞事而又有班人冇諗過就跟
根本熱狗咩料就心撚照
唔係熱狗介票2014點會選個何君堯出嚟
呢班人鼓吹既野點會係好
但就係有班人比佢啲打手洗下腦就bYeBye

每到深夜就天班熱狗+五毛出黎吹風
所以正經post推極都唔上

港獨會令好多和理非同政客卻步
大家其實目標一致
港人自港喺第一步
唔好走太快 未必所有人跟到

幫推，極度同意

終於有理性分析

推
做還做，港獨唔可以放上枱面講

係
熱狗打手acct粗略計算過都幾廿人
其實已經夠推啲post
跟住出面啲人又on99跟佢嗌驅逐共黨
你跟得佢一句佢就帶你行下一句

岩啊，種嘢都要播種先

唔得架 好多人有潔癖 鍾意打開口牌

美國國會以至全世界都可以大搖大擺咁撐香港autonomy ，因為係關係到人權、自由、民主
但如果你咁快就提出獨立，外國就無義務去幫你，西班牙加泰都無其他國家插手啦，就連本土和理非都未必全部撐你，所以小心行事

當然有人做出來，其他人未必反對，但亦都未必落手落腳出手幫你企到衡

講得啱，光復香港 時代革命

香港獨立 ＝ 光復香港
獨立運動 ＝ 時代革命

都幾似
最驚到時班弱智會又奶又含呀維尼dick再求皇上開恩咁證明自治唔係__ __

啱嘅 政治手段不可忽略
係我眼中用字好少事 但對國際影響可能好大
香港自治

屌，你又講得啱

講得好啱！

就算係，都要慢慢一步步黎，

家陣打緊杖呀，講策略㗎

岩啊

各國講緊幫你自治既時候你講獨立
忍一忍啦，唔係點做大事

台獨只能做不能說 統一只能說不能做

推
以自治之名，行獨立之實

有真雙普選，就可以利用修憲奪取人大釋法權，將釋法權歸還終審法院

所以喺中共眼中，真雙普選（自治）等於港獨

班垃圾根本就無腦

G持！！！

驅逐共黨 港人治港

要搞清楚 唔係唔敢講獨立
而係依家擺上檯面 對獨立有冇幫助

講起打手，我真係見過你太多次啦。每次出現都屌緊熱狗
你覺得自己係咪打手呢？

我打佢就緊架啦
熱狗係敵人唔撚打佢點得
人地有收共產黨錢搞分化
你話我打手係咪你出返糧比我?

依一刻先放上黎講, 我唔知咩心態
好多人係想, 但講到出面就唔係時候

兄弟爬山, 各有各做

Push.河水不犯井水

推呀屌

同意，獨立同自治，都係一個名號
做咩要咁執著一個名號呢?
台灣夠名義上唔獨立啦，咁佢實質上係咪獨立?
台灣有自己軍隊都冇nominal independence，香港又憑乜有?
有左真普選，其實已經同de-facto independence 相差冇幾
同埋依家香港太多中資既勢力，已經控制左我地既基建、資源，仲有日常生活
要港獨，首先要擺脫中資既控制，係衣食住行上面自給自足
如果唔係你個口號叫得幾勁都冇用

以後係咪可以係D文宣方面多D講一國兩制，港人治港，高度自治，河水不犯井水等等抗衡返？

我諗有時我地真係要向敵人學習，正如當年傾香港前途，中共心底裡已經plan好咗奪港之後三十年大計，先有一國兩際奪回香港，再慢慢滲透香港，同時壓制香港本土主意，矮化國際地位，從而慢慢變成一國一際，呢個就係中共嘅厲害之處

而家我地都係一樣，用奪回真一國兩際去包裝好多人心底裡同意嘅港獨議程，呢個係手段問題

睇下李光耀為左獨立演左幾多年戲
真心想港獨成功既，點解唔學下

你每每係到話熱狗收中共錢，真係收哂錢就可以好似建制咁有錢做野啦。

我打佢就緊架啦 泛民係敵人唔撚打佢點得

同一句Pattern，加埋咁多證據就冇人理。講熱狗就講得咁爽。
最重要係咩，講講下又拉埋陳雲嚟講，講咗陳雲係共諜咁耐，偏偏佢寫個本 香港城邦論 就係對住中共個頭嚟打。
有陳雲嘅 香港城邦論 就垃圾共諜
冇陳雲嘅 香港城邦論 就係寶
依D咩邏輯咩道理

講得好啱，推推推

好文

係，對國際而言，獨立係要處理好多民族同權益問題，自由民主就唔洗，易打好多

唔係八成，係十足。因為自治唔係口講無憑，係有指標去亮度。自治包括司法、執法、行政自治，即係特首、立法會、高等法院完全有別於中共控制。自治等於獨立，繼續嘥時間糾纏喺獨立同自治嘅分別只會毀滅最後一次能夠幫香港翻身嘅機會。

美國總統，G7領袖都同緊一個違約人士講合約

有件貨講明賣十蚊，臨場反價廿蚊賣。Ａ先生爆粗話冇五蚊都唔買，Ｂ小姐好嬲話照原價先收貨。咁Ｂ小姐應該講價十蚊，定同Ａ先生一齊還價五蚊？個老闆話最多平五毛，Ａ先生同Ｂ小姐應該點做？

兄弟打工創業大茶飯

終於有人肯講

有D野贏左返黎慢慢再做都得，但依家真心要贏左先，唔好諗咁後既野

如果有自治就吾會有獨立，達賴拉麻講左半世紀自治，搞一國兩制，中國的回應從來都是你搞獨立，自治自決獨立，中國話黃gphone 帶教授都係獨立，其實對中國你吾啱聽就係分裂獨立，點解要諗咁多中國，諗吓自已到底想點啦

甩皮甩骨自乾五又以為反港獨就會有存在感，又係度假傳美國聖旨話唔可以提獨立否則美國佬就會退場。反獨就13億人都反啦，點倫到你班離岸愛國華夏正宗。

by 盧斯達

推
拎咗自治先，其他枱底做啦

請務實d 唔該

自治其實已經係一定程度下既獨立

香港要配合美國，美國人都係話香港要自治

清 講得好 果班一係真心膠 唔係就三毛黨

叫港人治港 高度自治
外國先有位入

推

十分認可

巴打好波

正如溝女都為上床
唔同一開始同條女講你想上床

屌, 個比喻真係一流

咁樣可以呃到好多人, 你睇幾多港豬當年信一國兩制, 高道自治
我推

推 認同

要雙普而非獨立

支持

自治，自慰就有

咪就係
點解咁多人係都要死嘈

啱呀

推，認同要逐步黎

依加有外國幫您自治，搞好左自治。拎返d權先再獨都未遲

Hong kong autonomy

如果參考近代如蘇聯，伊拉克。只有變咗民主化。有美國老睇住點會變得更差, 以前冇世界警察。民主化對全世界都有好處。起碼少d 核危機

上熱門

認同 幫推

準確，無得駁！

講得太好 我推

上面條友係咁推同一句野想點

完全正確

其實講獨立既話 1997年打後已經係
唔信睇下香港7月1號假期個正名

問題係香港太多賣港賊先搞到咁
比你獨立都係比中國人統治

所以一定要香港完全自治

//如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗//

嬲到推多次
真心憨鳩

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

收到

Pushhhhh

THE FIRST RULE OF 港獨 IS: YOU DO NOT TALK ABOUT 港獨

勿分化

港人治港 我要真普選

完全同意，香港可以自治，但要獨立就應該未夠條件

你咪亂講，明明連登仔最撚愛國，冇可能想香港獨立

收當啦
佢個城邦論首先無中產無公務員支持就apply唔到
夾硬做啲熱狗又話投白票又話臨時立法會
都無支持者又無推翻到政府
做條撚
本野講既野好合理前提係所有人參與
講到咁勁我想問呀陳雲同hkaa做過啲咩去拉攏公務員同中產?
係0
咁無呢兩班人支持底下實際受益得共產黨咋喎
咁唔係做乜𨳒佢共諜
披住紅旗打紅旗咋喎佢係
曲線都講左十年啦
熱狗咪就係曲線撐共囉
無熱狗新界介票點會出個何君堯出嚟呀?
熱狗講到咁打共產黨咁點解每次佢地做既野個結果都係共產黨得益既?

算啦 鳩叫獨立班人on9架 佢有腦識諗野 或者你講道理講得佢地聽 佢地就唔會日日鳩叫啦 話你教條主義 話你想做大台 總之佢要鳩叫 散播呢種意識喎 仲話你唔叫中共都屈你係 所以佢地繼續啦 佢地黎黎去去都係講呢幾樣 根本佢地就唔係想場運動贏 只想一直散播呢種思想 散播到呢種思想既同時唔理之前既義士救得番

真係唔明點解仲有人仆出黎阻止
咩叫兄弟爬山 各有各做
港獨都唔係第一日就吹出黎
你唔認同既咪唔好理 唔好跟 或者自己吹個自治出黎
駛乜一定自己就岩曬
人地就錯曬 "唔係真係想贏""只係想發洩"
你後面呼籲"將獨立放喺心入面，將自治放上枱面"
冇問題ar
但"如果你地真係想贏嘅"
請問你係咪一定岩曬ar??
唔好分化啦唔該

推呀

怒推

撐港獨，所以唔會係呢個時候提港獨

再講獨立場運動一定輸

push～～～～～

就憑你呢個垃圾批鬥post

原本唔講都會講

你憑咩咁講
呢場運動唔係冇大台 各有各做嫁咩
咩叫贏咩叫輸 你定義 你岩曬?
我只係叫你唔好阻人地點嗌
唔係叫你一定要嗌自治or一定要嗌港獨
各有各做 勿分化 唔該

最後咪行返云根果套，城邦論

回應返美帝 香港自治啦！

612 721 811 831 新屋嶺

認同 唔該d港獨撚開下腦 叫完港獨次次都比位人入 有咩用？

推 唔明仲有人硬推

侵都開聲要求守聯合聲明

你覺得佢邊句說話有咁暗示？
唔好自為己想獨
就人哋講吓啲門面說話就當支持港獨啦

p 牌 can't push

有人用侵侵17年既說話斷章取義
當係19年說話
話佢支持港獨

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

自治又好獨立又好，人多就冇問題啦早兩個月嗌光復香港時代革命咪一樣被人屌到仆街，依家呢，嗌嗌下就有人跟啦有人嗌獨立，舉港獨旗都唔係第一日啦，多人認同就自然有人跟，冇人理咪嗌返自治囉

之後又俾人講，又唔想赢

推！！

欣賞講破窗理論嘅手足，因為你地有論述，唔係盲衝

但我自己認為，破窗理論係錯引，因為要留意該理論係針對內部嘅談判手段，即係要對屋內嘅人先有用，而外國勢力其實係屋外嘅人，引用破窗理論反而會嚇走屋外嘅支援者

要嗌獨立由得佢地嗌
效果好既話自然多人跟

哈哈，你真係專業打手嚟喎。

亂咁講D野，再推落人地陳雲到。之後再反駁番個段野。 你利用緊好多人根本唔會自己去睇 本 城邦論/陳雲講嘅野，就亂咁講野再誣捏人地，抹黑陳雲。

果然係專業打手。加油

踢走賣港賊，還我自治權

香港要真自治!

你話我係打手又無point駁我
咪同你自己講既一樣
我係有point駁返你架喎
不過5毛唔夠事實講就話人係打手就幾易既

講獨立會激嬲共產黨

會整輸場運動

我要自治啫
邊個搞到我就邊個係鬼

一下子講港獨一定冇左好多支持同國際支援
一步步黎，循序漸進
哩個夢，暫時放係心入面先

你依家究竟係幫外國做野定係幫香港做野
你自己諗

你唔支持咪冷處理囉，有人高調反對獨立我一定開聲。

以前中國都俾香港人自治呀, 2003年之前
你個比喻都有問題
你食唔食到女根本無人阻到你
但香港依家唔係呀
你話要自治, 中國話ok咁咪即係同以前一樣

要香港自治，將高度自治暗渡陳倉成自治，就係暗中攞咗個外交權將香港變成國際上嘅實然政體

你一個城市點樣有外交權呀?
你有外交權=國家=獨立
喂唔係個個人都係蠢架大佬

根本班港獨撚就唔係真心想獨立
得把口無論述無計劃無建樹

無腦真係好可怕
尼班友無時無刻都搵位想人支持港獨
但言之無物 淨係識話其他方案全部都唔得

完全係我想講既野

絕對同意
唔好係最後關頭壞咗大事！

嗌獨立托西咩

暗渡陳倉都唔識

好！

冇錯
應該要嗌"還我高度自治港人治港"嘅口號

咁多位記得推雙普選，港人治港先
要解散警隊？搵雙普選啦
要更多人支持？搵雙普選啦
想獨立？雙普選過後更有話事權啦
忍下手先 愈來愈近架喇

感謝

台灣有自治有軍隊都未獨
幾時輪到香港
獨派ff少陣
連第一步自治都未搞掂

推
永久置頂

agger，
只要有真普選，要做到下一步獨立就易好多

國際係等緊香港人肯正式話要獨立
諗下台灣先 有軍隊有自治都未有國際支持獨立
西方國家全部都係一個中國原則

落實香港自治！！！！！

正確，無補充

仲有加泰90% 公投獨立, 但無國際支持

好多垃圾五毛狗同狗好唔想香港人搞港獨

係自治，唔係高度自治

你鍾意講港獨我唔會阻止你，港獨旗舉咗咁耐都無人拆過，呢個post純粹係講解點樣先可以真正達成港獨，港獨嘅議程同藍圖係咩咁解

連我指出咗嘅問題都睇唔出，認真？

我希望929同101及每次遊行大家同時唱《願榮光歸香港》，建議每次搭正同搭半時，大家自覺開始唱，要唱到全港島都聽到!

其實係
但有有人攻擊聯合聲明就麻煩啲，我主要都係想勸下呢班，因為我相信好多係真心嘅誠實少年

我會大叫 天滅中共，全黨死清光！中共亡黨滅國！

講獨立唔係激嬲中共，係激嬲美國以及有為香港發聲嘅國家。因為人地講自治，你就打臉講獨立。

好簡單，美國議員一直講 autonomy (自治），而唔係independent (獨立）

靚既擺上枱面
依家唔係講獨立既時機
點解可以一啲政治智慧都冇？係咪想輸？

我係支持獨立，所以先出嚟講緊點樣先可以走向獨立 ，而家鳩嗌獨立，獨到嘅機會低於0.1，而家主力打自治，最後獨到嘅機會大好多

分別係有無美國監護

你話係就係咩，多人講就啱嘅，就唔會有勇武、唔會入立會、唔會有獅鳥、唔會有美國旗，分分鐘仲沉迷緊泛民選舉遊戲。

緊係要配合外國勢力
簡單道理

aggre

其實而家已經隱然有外交權，例如歐盟嘅外交照會係發畀港府而唔係中共，呢啲嘢喺個行動上已經表明咗個關係

激嬲你老母 美國不知幾想香港獨立啦

自治，唔係閹割嘅高度自治

手足 正評

係要話對家違反中英聯合聲明，唔係一黎就獨

到佢真係話講自治先派兵咪改口囉，係中國人先咁鐘意自我審查。

唔獨立嘅自治，一定會係假自治

即係好重蹈「中英聯合聲明」咁去做一個「中美聯合聲明」形式嘅民主，然後中共就踩晒當中嘅灰色地帶去玩鳩香港人

堅決唔信與中共達成嘅任何自治deal

自治先一定係！
唔係驚中共 係驚外國人唔幫
佢地都係借緊中英聯合聲明做野
我地要推波助瀾
獨立唔係唔好 問題係我地無呢個實力呀！！
係呀 香港係好有錢呀但無軍隊呀嘛！
自治係第一步 達到再行一步

不是有希望才堅持，是堅持才有希望。

//而家侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗//

樓主有無睇過啲hearings
啲美國人問，點睇2047 限期呀？一國兩制結束點算呀？

侵侵話未完

我：解散驚隊
港共：可考慮成立獨立調查委員會
我：民主法
港共：停用新屋領
我：獨立
港共：考慮自治
識玩未？

而家我地係借助美國既力量去對抗中共
如果一大叫“港獨”， 美國力量無哂

黃台仰暫停港獨運動， 而家已獲彭斯辦公室接見

十分認同，老美由始至終都無話過支持香港獨立。

咁講啦
而家個局未明朗
有D人會用港獨做final goal唔會太反對
(至少知有個Goal)
除非Trump講明1兆換香港
咁我直接舉美國旗領跑

有D人到而家唔知個Goal係乜
有目標好過無目標
至於公唔公開講，自己衡量
相信唔會有人幼稚到搞掂五大仲會under土共掛
(先唔討論香港無政治人物可以有能力治港

我唔會嘗試去說服改變佢覺得自己就係岩既呢一種諗法
只要唔好去做阻膠就得了

言論自由即[獨立]
要定唔要.

比喻正確

個like係俾個比喻既

同意樓主
就算武力推翻黑政黑警
都要真正自治先行
實行新政府政制大改革
雖然唔知要奮戰到牛年馬月
都要堅持到底

但嗰條
風扇戴孝白花散財旗
就一定要換

講出心底話！！！

keep住“一國兩制，港人治港，高度自治”先啦。宜家吹獨會毀於一旦，都會有好多人唔會再出去。

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

而家開聲叫佛地魔嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

想贏就叫返佢做「嗰個人」

終於有明眼人
推爆

人地解釋曬原因，你要駁就針住佢論點黎駁
用埋D似是而非既哈利波特比喻根本係無講過野

西藏自治區
新疆自治區

你班廢柴叫自治返屋企打飛機啦

咪就係

你d 比喻好正

咪就係。有啲野自己知，大家知，但就係唔可以講出口

推，揸住民主選舉可以撚鳩到大陸

雙普選

講多次
獨立唔係嗌返嚟 講返嚟 傾返嚟
係點都要打返嚟 一係就中共自己收皮嘅姐

打 而家香港人好明顯唔得
但係幫中共港共收皮 我地而家大把招可以玩

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢

而家響美帝同世界支持下先自治+雙普選先

再推民族自決公投，好快可以實踐香港獨立

一步步黎，唔好一步到位

問題係你依家對話既對象係美國佬...
港共WFC
你開章明義講港獨，咪即係過美國佬一棟

任何獨立運動，你講固然人哋未必支持，但你一路唔講就更加唔會有開始，唔會有任何人支持—你自己噚日唔講、今日唔講、聽日唔講、後日唔講，反而望人哋越俎代庖餵你食，甚至響個天度跌落嚟？新加坡嗰種「畀人踢走被迫獨立」係孤例，你當係EuroMillion 一億鎊jackpot，有就當然好，但唔好FF 咁多。

至於反過嚟「求乎其下」，用「自治」做目標，就更加係笑話。啱先樓上都有人講咗：強國都有一堆「自治區」，係咩料大家心照。對強國要求「自治」同要求「獨立」，在強國主觀而言係無分別，而需要嘅外力強度亦唔會有分別：總之你都係要打殘咗佢先會有。咁到佢畀人打得殘，你重黐住嗰嚿華夏娃哈哈定全新大中華唔放手，繼續「自治」嚟把鬼？同樣，對強國嚟講，厚住面皮講「你香港個自治就係等同寧夏廣西新疆西藏0架喇，吹呀」，你最多話搬埋美國嗰邊堆新法出嚟我哋可以攬炒，但攬炒完之後忍到復活嗰陣，你又要點？到時先突然彈出嚟話「獨立」？事先連講都唔講，鬼影都無，又係覺得到時自然咩都得？

而企響當下，只攬住「自治」一條line，而唔加埋「港獨」入去個picture度，實際效果就係你放棄其他選項同施壓嘅工具。「求乎其上」，先至可能「得乎其中／下」；相對上，國際層面嘅學術同媒體探討，逐漸幫「港獨」解除忌諱，可以拎上檯面見光，響咁嘅時候大家應該做嘅就係去maintain呢個趨勢，至少當係開到個選項、多一個施壓點。你話係獨立又好、建國又好，個勢係要響人哋民間打定支持，然後時機來臨人哋政府就可以順理成章去撐。換句話講，即係你唔可以無影、唔可以唔提，唔可以唔闡釋，更加唔可以下下「戴頭盔」，開口埋口「我反對獨立」。你一日係咁「戴頭盔」，一日人哋民間都無辦法理解你同支持你；至於人哋啲官方，礙於解殖獨立潮已過，同埋基本上尊重「主權國家」嘅原則，把口就梗係唔會撐你乜獨物獨—係0架，連東帝汶當年嗰啲咁慘，都無咩國家政府公開支持佢哋獨立。但你如果對眼淨係睇住人哋啲政府官腔點點點，而無視人哋學界、媒體層面風向開始有位走，自己重下下撲出嚟潑冷水，一味龜縮講「自治」，一邊對沖消耗人哋民間同你「港獨」解封嘅趨勢，再配合人哋啲政府「尊重中華人民共和國主權」嘅前提，咁我又好想知到頭來響「無損中華人民共和國主權」之下嘅香港「自治」，到底同當下我哋受緊呢籠嘢有咩分別。

都係簡單一句：人哋官腔都已經由下下脷伸「反對港獨」，輕微放鬆到只係不斷重申要求兌現聯合聲明堆嘢乜乜七，而人哋啲民間就更加係相對再行前一步，造埋牌畀你去，啲唔知咩門咩路嘅港人都唔識睇住人哋嚟跟機推進，將連同獨立在內嘅更多進一步選項解凍，呢啲唔係「智將」，係「智障」。

咁嘅 po 成四千幾like，該煨。

借位宣傳：
趁香港人權民主法仲審議中，快d簽，要求人權民主法規定若香港冇真民主，美國就唔當香港有足夠自治，就不能再享美國特殊待遇

港人治港, 高度自治.
竟然林鄭食左誠實豆沙包, 將潛台詞「香港自治唔係一國兩制」講左出黎, 犯左洩露國家機密罪.

港獨言論係唔會支持的

叫獨立 美國點幫你

人地一直講緊自治同聯合聲明

你就走去同人講自己係獨立

陷美國於不義

大家唔該諗清楚 政治係玩語言藝術

依加你要美國幫就唔該同美國統一口徑

最後咪又係夠膽叫佛地魔個個哈仔贏

向內可講獨立
香港太人港豬無呢個心理準備
即使雙普選一人一票都唔會有
咁多中立撚同沈默大多數
最後都極有可能選左條契弟出黎

向外講英文咪五大訴求
不過美國佬幫得你都預左你有日會講獨立
你估佢地第一日出招應對呢啲地區性紛爭？
其他地方唔出聲只係因為無利用價值
今次出左聲咁大個法案點會小小事就忽然鳩縮

向內可講獨立
香港太多港豬無呢個心理準備
即使雙普選一人一票都唔會有
咁多中立撚同沈默大多數
最後都極有可能選左條契弟出黎

向外講英文咪五大訴求
不過美國佬幫得你都預左你有日會講獨立
你估佢地第一日出招應對呢啲地區性紛爭？
其他地方唔出聲只係因為無利用價值
今次出左聲咁大個法案點會小小事就忽然鳩縮

推！！！！！

五大訴求無港獨

有真普選再傾

哈里波特唔得，扑嘢比喻又得，講到尾都係打擊異見。

人哋出咗聲？真心追求有何不可？係中國人先咁鐘意揣摸上意，自我審查。

樓主：比喻+水蛇春咁長解釋
上面條友：比喻

高質

你岩
唔好咁短視乜柒都驚一餐

咁講清楚你睇唔明，叫人哋解釋清楚咪得囉。

我而家咪話佢是但撻句比喻等於根本無講過野
完全無駁過樓主論點，得句比喻根本就係廢話黎

721帶頭嗌"光復香港，時代革命"
成班話唔好嗌，會比位人入話你係港獨
一開始得好少到最後而家全部人都會嗌
同衝立法會個日一樣，成班話係鬼，話無用，最後點？

點解要咁怕嗌 港獨？

嗌獨立九成係熱狗，即係中共第五梯隊

樓主心水清，多謝發此文警世

[港獨？自治？] 魯迅：中國人喜歡折中，主張拆屋，他們就願意開窗

各有各道理
我地之所以強大，就因為冇大台，
所有人都可以有提案，
有一跟就上，冇人跟就停。

魯迅（周樹人）：
「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

你咪繼續聲稱一國兩制行之有效囉。

繼續推

收撚嗲啦p牌五毛分化撚

邊個話一國兩制行之有效呀？低級分化撚

當有人想歸英、獨立，就講一國兩制、港人治港係中間方案，係幾咁好
好似幾十年前，當英國想維持現狀，親中派就為民主回歸吹風，扭曲民意，最後就真係民主回歸

明明想獨立，但做個民意畀外人睇唔想獨立，人哋點幫你？

支持獨立要做嘅係對外國講，香港獨立比自治比中國管好
香港獨立，唔會受中國影響，唔會出賣歐美，唔會做中國白手套，唔會幫伊朗、北韓

真係想港獨嘅
唔該唔好講
做就得啦

開天殺價，落地還錢，而家唔嗌，等下世啦

自己支持，其他人唔支持，應該要說服人支持
而唔係見其他人唔支持，自己就唔出聲，跟大隊，甚至扮唔支持

個個都扮唔支持，外人見到個勢就係普遍都唔支持

你含撚啦標籤分化狗，嗌獨立都要畀你屌，過主啦。

推
明知呢個係唯一出路，但都真係要煲左自治先

已經不割蓆無屌大中華膠、民主回歸，仲要試水溫出嚟踩多腳唔畀講獨立？

請問咁同三十年前民主回歸有咩分別？

慳撚d啦你，p牌無罪，但起你底就知咩事啦

而家無人不講時代革命，貼晒地未？

佢係咪指區選嗰d輸到貼地

咁好文，推爆你啦！

香港人唔講獨立，美國係唔會講獨立。因為香港係當事人，美國尊重香港人嘅決定。就算香港講獨立，美國就算支持，獨立都唔係免費。香港人願意付出幾多，係香港人決定。

如果你想畀證據話美國支持香港自治，唔支持香港獨立，證據要係香港話獨立，美國聽咗但係仍然話自治。而家香港自己都唔講獨立，美國唔講獨立，係唔可以證實美國唔支持香港獨立。

以往有試過噉樣嘅情況嗎？
某人民：「我哋嘅政府唔民主，我哋想同佢割，建立自己嘅政府。」
美國：「唔好，唔好，我哋唔會承認你嘅新政府。」

有試過噉樣嗎？
某人民：「我哋嘅政府唔民主，我哋想同佢割，建立自己嘅政府。」
美國：「好﹗」
例子：台灣，南越，南韓

如果你話證據係要香港話獨立先，其實寫住 香港獨立 個支旗一直都有出現。
港獨言論一直都有，但係點解美國要忽略依個獨立嘅字，轉向講自治？時機唔啱，自治係操作出同獨立冇分別，但係就可以減省好多程序上嘅麻煩。

高汁po

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

講得好

唔覺得係美國「轉向」講自治，覺得係香港講獨立嘅人唔係大多數。所以不論戰略原因，美國「揀」自治係正常，揀獨立就會比香港本身嘅民意激進。每一次有新嘅人加入幫手，個升級系列又從頭開始。而家美國係從低做起，係冇做錯。叫中共畀聽香港人講，中共唔聽，就升級到制裁。之後如果中共被制裁都唔畀香港自治，美國其實會冇牌出，除非香港話想獨立。

喺美國嘅立場，其實香港話想自治同想獨立，美國嘅升級次序根本冇分別。次序冇分別，但係最高可用嘅武力就有分別。所以，而家講話想獨立嘅人係唔駛割。根本唔會減弱美國嘅對策。講獨立只會加強美國可行嘅對策。

受害者：「哥哥，我喺屋企畀人蝦。」
社工：「你有證據嗎？」
受害者：「有呀，你睇，我畀人打到噉樣。」
社工：「係喎，噉你想點呀？」
受害者：「我屋契寫明我屋企係我自己可以話事嘅地方，但係佢打入嚟我屋企打我。」
社工：「噉佢咪違約囉？」
受害者：「佢仲話個屋契係舊時嘅嘢，不會遵守咖。」
社工：「原來唔係違約，係毀約。噉你想點呢？」
受害者：「我想佢遵守屋契嘅諾言。」
社工：「但係個屋契淨係有效到 2047 年喎？」
受害者：「如果你可以幫我令佢守約，我相信我可以喺 2047 前搞掂。」
社工：「點樣搞呢？」
受害者：「我可以叫佢續約，跟住可以等佢弱嘅時候，自己加強保安，唔畀佢嚟打我。」
社工：「呢個係你嘅計劃呀？」
受害者：「係呀。」

普選咗反而外國更加唔會支持你獨立，你都有民主，點解仲要獨立，加泰就係一個好例子

你要記住，我哋依家其實係好醜怪咁求緊美國幫手，而唔係你假想劇入面社工與受害者嘅角色。

香港係依一刻只可以俾子彈美國，睇佢想點樣幫手。 上到美國廣泛報導，而又係強硬嘅口號就係"Resist Beijing, Liberate Hong Kong" 後面 解放後/光復香港 用Liberate，已經對美國有更特別嘅意思，絕對係可以幫香港獨立嘅用字，但美國都依然只係用 自治 嚟形容香港應有嘅狀態，就應該知道美國嘅取態。

以你嘅假想劇嚟講，由依句開始

受害者：「我屋契寫明我屋企係我自己可以話事嘅地方，但係佢打入嚟我屋企打我。」
美帝：「咁你有冇作出反抗？你係咪真係想打低佢？」
受害者：「我有不斷反抗，已經三個月啦。一開始只係大聲叫救命，依家開始會同佢搏兩拳，但始終唔夠打。求下你救救我。」
美帝：「我可以幫你鬧下佢，亦打佢兩拳，佢應該會收手。」
受害者：「我真係想打低佢架。天滅佢，殺死佢全家！光復我屋企！就算可能整爛D傢俬都冇所謂，求下你幫我打低佢。」
美帝：「既然你有決心，又抗爭咗咁耐，我有個計劃可以令佢唔再擅自入你屋企。我放座機關槍係到，如果佢想入你屋企就幫你射佢，不過可能會射爛埋幅牆。我仲會間唔中過嚟見下你，睇下你過成點。你要 定 唔要？」

依個就係美國計劃嘅自治，你要，中共就再入唔到嚟。 你唔要，仲想再要更多，我就唔知美國仲會唔會有個更好嘅計劃俾你。

有乜好拗 去美國議員TWITTER留言試下有乜反應囉

港人治港 高度自治

淺黃和理非同中立撚都buy

都唔明點解要咁高調
靜靜地贏唔得嘅

咪就係，
硬係有D傻仔以為晤使要群眾支持
講到就當係做到

國際上你嘅對白沒有發生過。聽證會嘅對白唔係噉樣。外交上美國亦唔會噉樣答。

受害者：「我屋契寫明我屋企係我自己可以話事嘅地方，但係佢打入嚟我屋企打我。」
美帝：「咁你有冇作出反抗？你係咪真係想打低佢？」

美國係唔會噉樣問。呢啲叫做 Leading Question。外交上噉樣問，就會被人話其實係美國鼓吹香港造反。所以你嘅對白唔會發生。

咁係要說服佢哋支持，而唔係跟大隊走，改變自己立場

大部份都和理非，當初點解要有文宣講勇武？

香港繼續自治，就只係會一直退步，只係將個退步減慢
況且中國真係會俾香港自治咩？佢守約就唔駛打貿易戰
中國有心畀香港民主，就唔會操控選舉、DQ議員、修改議事規則、高官委任制、搞國泰、黨鐵、李嘉誠、一地兩檢、大灣區
香港人頂咗好多次，仲要繼續呢啲抗爭日子咩？可以頂得幾多次？
唔通大家只係諗住拖拖下，拖到有人/下一代解決就算？一邊拖，中國咪繼續每日幾百個殖民同經濟壟斷，助長中國

偽港獨同泛民左膠都係一家人，只係泛民左膠專搞和理非維穩及穩會幫市場犯錯敗身家，而偽港獨就係出黎借用果d捧開泛民既傳媒出黎騎劫激進派同埋前線抗爭者，之後再突然特登犯錯幫香港人輸身家！

認同
香港要既係自治同真普選

就好似宜家咁，高度自治，但修憲同釋法都要中國話事，咁呢個自治又有咩作用？

佢夠話勾結外國勢力
咁我地唔揾外國幫手啦 廢事比套帽子

兩制已死 叫左好耐

所以話要獨立
然後歐美話佢地已經叫緊獨立啦 拿幫你幫到盡 你讓一步比自治 我幫你氹佢地接受自治

依大家關係係咩？
情侶定博弈對手
咁所以應該玩溝女定show hand

如果叫價論條formula係咁運作
咁不如開價 共產黨下台

開天殺價，落地還錢都唔識

JFA on9仔
光復香港唔比講
唔好激嬲中共呀

Angus King喺美國聽證會試探過
覺得香港抗爭運動係可以聯繫到中國人抗爭
佢試探緊香港係咪可以對中國輸出革命

你地話美國人想香港維持一國兩制，高度自治黎奶利益
根本就唔撚係
人地根本係想推翻中共

國會用founding father去形容hocc 同之峰，其實目標都好明顯。不過左膠同港豬大支那毒太深。

On9 幾千正評

支共唔亡黨亡國你去美國買個島立國都無撚用

完全唔同意港獨，因為香港真係冇呢個條件。唔係講緊經濟或資源嘅條件，係地源政治嘅條件，你住喺個山賊隔離點港獨？而且講港獨嗰班真係好冇大志，香港應該連同西方自由世界一齊消滅中共。仲港獨？比啲志氣啦好嗎？

樓主講得好啱，但前提係要教識咁多位處男約人上房唔係傾成晚計，係要扑到條女呀。按部就班就一定，但都要有翻個目標架

你都無本錢開價
叫咩價論
你要條水喉合情合理射住你先得㗎

正解

一直都覺得唔對路啦 班友仔捉住trump一句說話 加鹽加醋

講得好岩
一步一步黎呀

唔通上電視同777 講
我要港獨咩???

真，有啲野心知咪算，係都要大大聲講出黎揭晒底牌俾人睇

岩

中英聯合聲明

Agger，依家確保高度自治係首要！因為咁係可以確保他朝佢老共倒台之後香港依然可以function well！依家叫獨立連佢倒台嗰日都記唔到，我地已經畀佢溶左

成班傻西俾人帶風向唔講港獨 仲不停狂推呢個post 真係笑撚左

我只係用你嘅 假想劇 作延伸，如果你接受唔到就算啦

係要完全自治

P牌推唔到

記唔記得呢個鬼佬 點串柒大陸人

一班屌鳩真獨派（本民前、青政）兼一向聲稱反港獨既熱狗而家空群而出大叫自己係獨派。只為引戰分化。

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

你唔支持港獨咪唔好支持囉
人地支持關你咩事

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投

推

支持港獨，但真係可以一步登天？

關咩一步登天事
唔講港獨只係因為唔好打開口牌
知唔知美國條法案叫咩
叫人權及民主法案
你估打開口牌講港獨之後仲有冇呢支歌仔唱

學到嘢

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

一句講晒，忍辱負重

有台灣政治兩岸研究員：明居正講左啦
個宣言有一粒簡體字 吊 仲有聲明後面多謝工聯會xxx 人
吊 成單野有伏味手足們真係唔好呢個時間比人吹亂腳步
理想上大家都好想自治 但真係唔好呢一刻講住

你估如果上個月打完開口牌
nba同暴雪單野仲會唔會出現

革命本質就係要推翻現有政權及制度 之後自己話事
你地連開天殺價，落地還錢咁簡單既道理就咪撚學人講時代革命啦

認同
利申支持獨立 但依家not the right time

忍左3年 我相信仲要忍多一段長時間

重要既野放起心入面得架喇

香港獨立，唯一出路

香港獨立唯一出路

忍到尚多湖變狗餅

明明上次和你唱嗰陣有人舉港獨旗即刻俾手足趕走，依家就成行成市

風向轉嚟轉去

推返呢個post

9月嘅po而家仲要拎返出黎

美國嘅風向都轉哂啦

cls

美國而家都仲係話捍衛一國兩制同中英聯合聲明

唔係拎出嚟討論, 係拎出嚟

Piudh

隔咗一排成班港獨能又出返晒嚟

咩都未贏到
就唔好傾敏感野

香港獨立 唯一出路

美國只能捍衛一國兩制同中英聯合聲明，係因為英國仲係合約話事人，美國冇可能代英國取消中英聯合聲明。英國唔出聲到2047，獨立都冇用，一樣要交還中國。

完全同意
需要一步一步黎

自治左先

pish 返先

拒絕沉淪 唯有獨立

鞭屍

信研會巴打

心入面講好啦
擺上台冇國家支持

推唔郁都推

我黎鞭屍嘅，自己on9唔緊要，唔好搞到全部人都要陪你先得架

自治光譜闊好多

D風吹撚到 勁撚多空殼ACCOUNT

隔幾個月轉諗法好出奇咩

最初運動開始果陣
上yahoo jp nico ひまわり睇日本人對香港示威咩反應
佢地睇到有人舉藍港旗以為香港想搞獨立所以好多都保持中立
好彩周庭係twitter到力挽狂瀾 知道我地係爭取民主
民主係普世價值 世界所有有良知既人都會支持
獨立係國家內政 除非獨立完外國幫手養埋佢
否則好難訓身支持你
有d野擺係心到就算啦

點解最近連登風向變左出街嗌港獨同舉港獨旗？
仲話唔試下出去嗌港獨點知外國支唔支持

d友係係要打晒開口牌

啱 我都係咁諗
唔好下下叫香港獨立
有啲嘢放係心先
夠鐘拎岀黎

bump

台灣都理智地無打開口牌

台灣依家同獨立冇分別，但你都唔會見蔡英文要求國內承認。

冇謂要人難做

其實真係唔需要開口
但係請大家心入面記住自己係要承認呢回事

呢個post真係噤玩

連登同溫層討論咋嘛

假如香港獨立左
你拎香港國passport死全家

唔獨立
咁脫共得未?

你想做中國既台灣(表面不獨真實獨) 定係中國既香港(外外裡裡都唔獨)?

獨派死不心惜
你點騎劫家下都未係時機

攬炒巴有講過，廢取JD根本歸唔到英

//

———
近月黎，唔主張獨立、被英國除名嘅 香港獨立黨[1][2] 提出廢除聲明，指英國隨時出兵。

謹此略略分析係生路定死路，手足自行判斷。

———
現代國家由行政、立法、司法三權組成 ；簽署國際條約後，行政須得到立法機關授權、修訂法例，以履行承諾。

以香港為例，簽署聯合聲明後，英國政府喺國會通過Hong Kong Act 1985，訂明1997主權移交，履行條約。

———
咁「廢除聯合聲明」會點？

1/
廢除聲明 必須過 內閣政治盤算、英國輿論 、國會廢除法例HK Act 1985依三關。

2/
如果Boris Johnson (BJ)單方面廢除聲明、出兵香港，係會違反英國法例，面臨司法覆核，甚至瀆職。

3/
民情方面，大部份英國人，無論Labour、Tory，早就掘棄大英帝國主義(Imperialism)；貿然廢除HK Act 1985同出兵香港必定引起BJ 倒台危機。

4/
現時英國連華為5G都無禁止(首相助手都用華為)，點可能隨時出兵？

BJ會唔會妄顧民情，唔全力處理脫歐、貿易協議、貿然因為「香港人授權」，引爆第三次世界大戰？

5/
退一萬步，假設香港出現科索沃式種族清洗，數以十萬計集體死亡，令英國民情大幅轉向： 英國有無相應軍力橫越三大洋重奪香港？

上次英國因主權問題出兵，已經係1982福克蘭戰爭；當時對手只係阿根廷。近年海軍仲窮到無人無錢，要喺Commonwealth招兵；何以隨時出兵？

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

8/
每當有人指出問題，佢地就會話：

你永瀆社運，撐一国兩制！
你係泛民、共諜、熱狗、林忌、黃世澤！

每次都回避質疑，含血噴人。

———
對我黎講，簡簡單單，推動天下圍中，形成新冷戰局面，爭取英方行政機關正式高調宣布：中方嚴重違反聲明；一國兩制、自治已死[4]

如是者，美港就可以《美港關係法》作為槓桿反守為攻。

我地團隊一直揼石仔，見英國內外政部、見國會議員，成立跨黨派國會香港小組，逐步抗衡中国，解決2047難題；

絕不假傳、超譯英國取態。

靜靜地贏得唔得？

#國際戰線 #UK

//

暫時對香港最理想係2020成功取回立法會控制權，再快速對民主有利嘅條例立法，廢除告種惡法。

下一步爭取自治，再下一步延續自治，直到時機成熟再爭取獨立。所有嘢都有過程，暫時無條件跳去最後一步。難聽啲講，連popo都未解散到，點去打解放軍爭取獨立

我都支持獨立，但我地宜家有咩plan去推動？

攬炒巴有講過，廢取JD根本歸唔到英

//

———
近月黎，唔主張獨立、被英國除名嘅 香港獨立黨[1][2] 提出廢除聲明，指英國隨時出兵。

謹此略略分析係生路定死路，手足自行判斷。

———
現代國家由行政、立法、司法三權組成 ；簽署國際條約後，行政須得到立法機關授權、修訂法例，以履行承諾。

以香港為例，簽署聯合聲明後，英國政府喺國會通過Hong Kong Act 1985，訂明1997主權移交，履行條約。

———
咁「廢除聯合聲明」會點？

1/
廢除聲明 必須過 內閣政治盤算、英國輿論 、國會廢除法例HK Act 1985依三關。

2/
如果Boris Johnson (BJ)單方面廢除聲明、出兵香港，係會違反英國法例，面臨司法覆核，甚至瀆職。

3/
民情方面，大部份英國人，無論Labour、Tory，早就掘棄大英帝國主義(Imperialism)；貿然廢除HK Act 1985同出兵香港必定引起BJ 倒台危機。

4/
現時英國連華為5G都無禁止(首相助手都用華為)，點可能隨時出兵？

BJ會唔會妄顧民情，唔全力處理脫歐、貿易協議、貿然因為「香港人授權」，引爆第三次世界大戰？

5/
退一萬步，假設香港出現科索沃式種族清洗，數以十萬計集體死亡，令英國民情大幅轉向： 英國有無相應軍力橫越三大洋重奪香港？

上次英國因主權問題出兵，已經係1982福克蘭戰爭；當時對手只係阿根廷。近年海軍仲窮到無人無錢，要喺Commonwealth招兵；何以隨時出兵？

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

8/
每當有人指出問題，佢地就會話：

你永瀆社運，撐一国兩制！
你係泛民、共諜、熱狗、林忌、黃世澤！

每次都回避質疑，含血噴人。

———
對我黎講，簡簡單單，推動天下圍中，形成新冷戰局面，爭取英方行政機關正式高調宣布：中方嚴重違反聲明；一國兩制、自治已死[4]

如是者，美港就可以《美港關係法》作為槓桿反守為攻。

我地團隊一直揼石仔，見英國內外政部、見國會議員，成立跨黨派國會香港小組，逐步抗衡中国，解決2047難題；

絕不假傳、超譯英國取態。

靜靜地贏得唔得？

#國際戰線 #UK

//

暫時對香港最理想係2020成功取回立法會控制權，再快速對民主有利嘅條例立法，廢除告種惡法。

下一步爭取自治，再下一步延續自治，直到時機成熟再爭取獨立。所有嘢都有過程，暫時無條件跳去最後一步。難聽啲講，連popo都未解散到，點去打解放軍爭取獨立

你真係知台灣人點睇（R.O.C中華民國）？

係

至少唔係宜家講

無錯，但唔係宜家開口講出黎，你叫外國點撐我地

廢取JD根本歸唔到英

//

———
近月黎，唔主張獨立、被英國除名嘅 香港獨立黨[1][2] 提出廢除聲明，指英國隨時出兵。

謹此略略分析係生路定死路，手足自行判斷。

———
現代國家由行政、立法、司法三權組成 ；簽署國際條約後，行政須得到立法機關授權、修訂法例，以履行承諾。

以香港為例，簽署聯合聲明後，英國政府喺國會通過Hong Kong Act 1985，訂明1997主權移交，履行條約。

———
咁「廢除聯合聲明」會點？

1/
廢除聲明 必須過 內閣政治盤算、英國輿論 、國會廢除法例HK Act 1985依三關。

2/
如果Boris Johnson (BJ)單方面廢除聲明、出兵香港，係會違反英國法例，面臨司法覆核，甚至瀆職。

3/
民情方面，大部份英國人，無論Labour、Tory，早就掘棄大英帝國主義(Imperialism)；貿然廢除HK Act 1985同出兵香港必定引起BJ 倒台危機。

4/
現時英國連華為5G都無禁止(首相助手都用華為)，點可能隨時出兵？

BJ會唔會妄顧民情，唔全力處理脫歐、貿易協議、貿然因為「香港人授權」，引爆第三次世界大戰？

5/
退一萬步，假設香港出現科索沃式種族清洗，數以十萬計集體死亡，令英國民情大幅轉向： 英國有無相應軍力橫越三大洋重奪香港？

上次英國因主權問題出兵，已經係1982福克蘭戰爭；當時對手只係阿根廷。近年海軍仲窮到無人無錢，要喺Commonwealth招兵；何以隨時出兵？

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

8/
每當有人指出問題，佢地就會話：

你永瀆社運，撐一国兩制！
你係泛民、共諜、熱狗、林忌、黃世澤！

每次都回避質疑，含血噴人。

———
對我黎講，簡簡單單，推動天下圍中，形成新冷戰局面，爭取英方行政機關正式高調宣布：中方嚴重違反聲明；一國兩制、自治已死[4]

如是者，美港就可以《美港關係法》作為槓桿反守為攻。

我地團隊一直揼石仔，見英國內外政部、見國會議員，成立跨黨派國會香港小組，逐步抗衡中国，解決2047難題；

絕不假傳、超譯英國取態。

靜靜地贏得唔得？

#國際戰線 #UK

//

暫時對香港最理想係2020成功取回立法會控制權，再快速對民主有利嘅條例立法，廢除告種惡法。

下一步爭取自治，再下一步延續自治，直到時機成熟再爭取獨立。所有嘢都有過程，暫時無條件跳去最後一步。難聽啲講，連popo都未解散到，點去打解放軍爭取獨立

港獨主導就會變國家內政
外國好難出手

講真五大訴求都未掂好難講到落去獨立

係中共眼中自治同港獨有咩分別

支那間唔中就推港獨
又想屈你變質

777之前民間對話會咪講左「香港唔可能自治」
退一萬步even你高舉雙普選都係「港獨」
你day one行出黎反送中果日已經係搞港獨

有時我都覺得有啲矛盾，又要普選又唔可以講港獨，覺得中共信你俾晒你自己話事之後公投獨立都唔理香港咁

講左幾次
港獨只可以做不可以說

難聽少少咁講
港獨現階段要活係泛民的保護下先可以生存
要慢慢積蓄自己的實力

梁天崎果幾年 港獨一出位
失去泛民的保護 全方面打擊下
一下就崩潰 因為財力，組織力，國際連結 無一樣野是跟得上

有勇無謀 的確好難打杖

跟住所羅門爸爸做野！

好多淺黃人士已經係phone-in講咗佢哋好唔buy獨立 ( 聽得出佢哋好支持依個運動 ) 年青人唔好high上腦，攞咗個雙普選先外國出聲就係從中英聯合聲明叫老共唔好唔認數。

你打咗張牌出嚟比外國上冇理由轉頭(浪)返外國比老共贏架嗎。

再有集合或遊行如果又有人叫獨立大家不妨勸一勸佢

推認同！

No one cares about中共點睇
但對外國而言，講香港自治佢哋先有justification出手 （唔係以為單靠香港自己就獨立到掛）

據獨立旗果班係成grp一齊架

藏族都自治 最後呢

陳浩天，周竪峰個d見易騎劫都靜雞雞突返個龜頭出黎收割人頭，有人勸過佢地唔係唔港獨，但可做唔洗講出口，佢地唔聽，仲要話人五毛，青城派，美國爸爸隻狗，話佢地講咩無人阻止到佢地

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

三個月過去，香港有自治未？

無話唔俾叫獨立, 但係唔好將獨立放上運動既大檯面, 俾人誤會場運動由追求民主人權變左做獨立運動, 咁樣做好有可能就會令原有國際支持一鋪清。

你想叫獨立都等國際反共戰線形成同黃色工會同經濟圈明確建成先。

仲有人地集會唔係港獨集會, 專重下人地唔好係人地講野果時叫。

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

屌要推番俾班on9睇
成撚日想騎劫場運動
獨派打贏popo同解放軍先講啦
冇軍隊之下講港獨只係打飛機 不切實際

幫推
五大訴求 缺一不可
真雙普選呀
現行有撚機制比香港獨立咩，唔通武裝起義呀？唔好咁離地住啦

你知唔知自己up緊乜

logic 拎F?

條友我表弟黎，唔係好親果隻，中度弱智，冇讀過大學，所以冇讀過logic，唔好怪佢

樓主將自治放左上枱面三個月，咁香港有自治未？

依家連登比人帶曬風向港獨，呢樣係好危險嘅嘢！港共係區選出連環招無論係佢哋文宣、調查星火等方面自黑仔強上台以嚟轉變好多！ 一子錯滿盤皆落索！ 帶風向人士係咩人司馬昭之心！

日日講光復香港時代革命
但唔敢講獨立
就好心咪再講呢個口號la

半年過去
唔好舉美國旗，唔好去加泰，過埋人權法先好勇武
思想仲衰過以前高登

你只係係度鼓吹他人違反禁忌，但完全比唔到違反既理由

而家開聲吹港獨嘅手足,我夠膽講你地真係on9嘅

推一推先

推返上黎

攞返自治權先

其實依家先6個月
抗爭路仲有排行

革命可以係政制革命 帶來雙普選 過往嘅政制改革係由上而下 今次係由下而上 分別就係改革同革命嘅分別

如果自治係手段去達成港獨 我覺得okay 但唔好幫港共講說話 咩獨立無可能啊 打得贏解放軍先算啦

中國會千秋萬世？解放軍會萬年駐紮香港？我相信叫港獨嘅手足係希望大家有一個港獨嘅覺悟 唔好放棄哩一個前途嘅option

其實1984-1997過渡期 中國一直都承諾我地有自治 英美都保證香港自治喺1997後不變 包括美港關係法 包括開頭嘅中英聯合聯絡小組以及半年計畫書 但係每次有嘢衝擊香港自治嘅時候 英美都為左錢 無捍衛香港 甚至話香港自治運作良好 的確 港獨打唔贏警察或者解放軍 但係大家又有咩本錢覺得英美會放棄金錢而援助香港？

大家都想自治 但係中國管治下嘅自治你信唔信？俾人呃左22年 而家又上多次當？從1984年承諾嘅自治 去到2014年改口話香港直轄於中央人民政府

修憲嘅權利 其實一國兩制下香港都有 普選中國都賦予左俾我地 問題係 你願唔願意要哩啲假嘅中國式民主 一國之下 我地就係要寄人籬下 就係被管治 人地做咩要遷就700萬人？點解要犧牲中國利益成全香港利益？

要贏 要香港利益行先 就一定要有一個為香港嘅政府 一個為香港嘅政府 必須要係一個主權獨立嘅政府 你無獨立自主 你永遠做唔到自己 保護唔到自己 捍衛唔到自己

Ok，我呢個極端分離主義香港獨立份子會收斂小小
但香港獨立係必定嘅方向

堅決反對建設民主中國，我要香港獨立自治

Can't agree more. 有啲嘢係唔可以講出口

你用把口係咁講不如用力啲發展黃色經濟圈 起海水化淡 趕走新移民 減少依賴中蟈
做實事啦
得把口又要比位人入又要唔做嘢
為咩

唔係講緊台灣人鐘唔鐘意
台灣人可能唔鐘意個現狀
但係香港人剩係做到台灣咁已經好開心
到變到台灣咁半獨狀態 先再諗全唔全獨都未遲

我唔明如果要獨立點解要仇視警察，無警察幫助，將來點獨立到？ 搞到好似加泰咁，今日獨立公投成功，聽日警察上門拉9晒啲搞公投嘅。

我屌你老母
但我唔係屌緊你老母
好心我唔好叫屌你老母個口號？
屌你老母

係，放喺心入面
維吾爾集會時聽到都覺得好愕然
真係未係時候
工會都未有

無出黎呀？垃圾
成個尖沙咀都嗌香港獨立呀

同意。自己也不知道在幹什麼，不用腦的表現

五毛又屌人冇岀嚟

邊忽成個尖沙咀都嗌呢請問

即係有岀但咁啱唔喺嗰個位聽唔到就係垃圾？

我有岀，真係一句都冇聽過

你就真係垃圾啦，分化同路人

都唔知你係咪狗嚟

啲狗最鐘意叫人垃圾

無啦啦一堆港獨post嚇撚死

傻閪

佢咪又話同習習係兄弟。。。。。佢講嘅野，除咗選舉嘅時候，都係撚人用㗎啦，特別係對外嘅發言，基本都係半真半假，咩都講曬啦，係你先信

好似啲毒撚幻想女神鍾意自己咁

獨撚不嬲都冇政治智慧

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

建議獨撚可以睇下套電影 Our Brand Is Crisis

正常都知TRUMP TRUMP 要搞撚死中共

但有無聽過TRUMP講
"我而家就要搞撚死你"

佢只會講， "PRESIDENT XI IS MY BEST FRIEND"

港獨係偽命題，香港能夠得到自治已經係港獨，當香港嘅行政立法司法財政邊境全部都係香港自己話事嘅，咁同港獨有咩分別？

唔好晒時間落無謂嘢身上唔該。

真
邊個唔想獨立
但係連真普選都無，自治又無
基法既監察政府機制又係無
現實暫時就係獨立唔到
之前我地一早試過臨時立法會
臨時政府既宣言
但係果期國際既反應係偏向負面
始終國際都係睇錢，唔係真係憑良心做野
冇國際支持，你覺得場抗爭走到幾遠
尤其班香港人既本質，就係好睇英美反應
好似早排有吹風做6大訴求咁
最後都係keep番初衷

愈難忍果陣愈要忍呀

起底

港獨短期內行唔通, 起碼要等支爆, 中共經濟政治陷入極度混亂先有機會.
追求自治係現時最佳選項, 能得到最多能量, 包括全球政經力量支持

只可以講獨立係最終目標
但而家既條件唔允許

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

有自治未？

拉
舊POST

起我呢個廢物蕃薯？

香港係獨立國家
並唔需要香中囯國爭取乜野
中囯係非法佔領香港

如果香港一定要"自古以來"講從屬
對上一個成功取得香港嘅國家
係大日本帝國政府

除非日本現政府聲明不取回香港
否則請要求香港盡快歸還日本國政府

如果咁叫做"你地唔係真係想贏"
咁好抱歉喇
割

香港自治 唯一出路

仲G7.....12月la.....

寫得真好

依➕係美國明講你唔好搞獨立啊 分化撚

冇膽，又要威又要頭盔

重要

香港人就係差咁啲政治智慧
可惜有政治智慧信班通常冇行動力

咁2047又點？

推自治係吊命 獨立先係長遠出路

靜雞雞獨，靜雞雞贏

高呼但唔提倡
台上發言、集會主題、訴求、遊行隊頭全部都唔涉及港獨，但台下/參與者就可以係咁叫港獨。務求將港獨推上檯面，成為黃營既議程一部份。

唔係唔比叫
應該問緊嘴炮完之後有咩資格令香港獨立
同埋國際仲會唔會支持 例子有加泰
極多五毛post開始借港獨嚟分化同引互屌

要叫獨派可以自己叫 唔好逼冚世界陪你一齊叫
明知港獨派只係民主派其中一個派系
點解係都要逼其他人叫？
咁樣仲唔係分化緊民主派？

成班鬼日撚日刷熱門講港獨嚟分別 煩唔煩d
要叫就自己叫 咪撚逼人啦屌

班講獨派講死香港獨立唔到都唔知

所以佢地唔係港獨派 係講獨派

屌 得把口講完就會獨到？
唔係鬼既話 只能話佢蠢
好似方仲賢單野咁
有d野唔可以講出口

同樣地你都唔可以叫佢地停唔准咁嗌
雖然佢地開post我覺得係宣傳緊啫

都係果句講，嗌出聲睇下大眾接受程度試水溫我覺得係需要嘅
佢地覺得探唔到水溫嗌大聲啲都無可厚非
然後呢個post連10月1都未到，我覺得好多野其實都唔同左

其實呢 我覺得似係港獨派做緊輿論
姐係香港民族黨個d 因為見到唔少打手
當然有連登仔信到十足十係咁推po
呢個風頭火勢唔係諗緊點幫助場運動
而係借機宣傳自己政黨 覺得有d反感

我

推！！！

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

好似冇咗記憶咁。
明明之前瘋狂宣傳唔係港獨。

為啖氣

推！
港獨係咁洗版。

借位一推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

勁似。

同意。

612

係，黎黎去去嗰幾個，不停洗版。

child登仔無思考能力去諗有d野做咗後果係點剩係識逞一時之快

洗到煩

估唔到我呢個post過咗咁耐仲有人推

其實連登真係唔多人反港獨，係多人反講獨

所以要洗番佢轉頭，唔好俾心水唔清以為真係好撚多人港獨。

好啱！
屌，黃色圈已經靜静雞做緊，係要講出黎。
講出黎完全有害無利，得把口。

唔叫香港獨立就係支那人
Goodest logic

覺得你講得岩既係公投自決個part
自治都未做到 何來獨立

再推

其實係
講真邊個香港人唔想脫離中共

但就好似大家唔會公開講發夢經歷一樣，
好多野大家心照啦，唔使樣樣野都掛上嘴邊好似荒死隔離唔知咁

好彩我唔係依家先開始吹港獨姐，14年已經開始吹，睇黎我好想贏

想知d獨派可以點逼全世界陪佢一齊叫

開post屌鳩唔叫既人

無啦啦個主題去左港獨
唔知點解總係覺得遲早會出事

暫時諗到會想人叫港獨既係港獨派
可以壯大自己勢力
仲有中共 以前都係老屈 而家可以大條道理話港獨再藉機鎮壓
外國難左介入 支持獨立就可能要出兵 冇人會肯犧牲自己國家幫你

仲有一班真係想港獨 但又冇實際行動/能力做到既港人
最後變左口號式講獨

係咪我眼殘，我淨係見到d post係叫人一齊嗌，冇屌鳩人喎

我，係咁屌我，開咗十幾個post屌我

佢地唔係有勇無謀
香港獨立黨根本係對家既人
大家諗下無端端點解會帶港獨風向
就明白有有心人搞渾水